\category{\catdef{prog}}

\section{\secdef{1}\sectitle{1 семестр}}
\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{3}\sectitle{3 семестр}}
\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}
\section{\secdef{8}\sectitle{8 семестр}}

% 1 SEMESTER=============================================

\item
{
 \section{1,2}
 \resource{pr-programming-valedinsky.rar}{PostScript}
 \resource{pr-programming-valedinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Условия задач по программированию. Преподаватель Валединский~В.~Д.}
 \desc{Коллекция 2002--2003 года (для любителей сдавать зачёты досрочно). Правила игры:
 за семестр необходимо решить 8--12 задач, соответственно от 1 до 3 задач из каждого раздела. Набор задач
 для каждого студента генерируется случайным образом, так что угадать почти невозможно. Годится универсальный
 метод: прорешать их все, если, конечно, ясно, как это делать. Писать всё это приходится на~C,
 если договориться~--- можно и на~C++, что более грамотно, ибо на II курсе всё равно его изучать.
 Хотя список задач слегка меняется год от года, качественных изменений пока не наблюдается.}
}

\item
{
 \section{1,2,3,4,5,6,7,8}
 \resource{mexmatprograms.rar}{C++}
 \title{Архив программ на C++ за первые четыре курса МехМата}
 \desc{Небольшая коллекция программ, которые пришлось написать за время обучения
 на первых четырёх курсах. В основном это задачи из курса В.~В.~Борисенко,
 а также немного численных методов, в том числе метод полной редукции, которого нигде нет.
 Распространяется свободно и <<как есть>>. Автор не несёт никакой ответственности
 за ущерб, нанесённый данными программами аппаратному/программному обеспечению пользователя
 (или самому пользователю). Комментарии к исходным текстам есть лишь местами;
 дальнейшего улучшения программ не планируется. Соответственно, вопросы по исходникам
 имеет смысл задавать только в том случае, если Вы уже 20 (30, 40, ...) раз
 прочитали код и не можете понять в нём какую-либо его часть (а не программу в целом).\cr
 
 Почти все программы компилируются GCC~3.4.4, входящим в комплект CygWin.
 Это не означает, что они компилируются компилятором имени К.~Ю.~Богачёва.
 Можно также отметить, что почти все они соответствуют нынешнему стандарту~C++
 (по состоянию на 2006~г.). Это не относится лишь к двум-трём программам, использующим
 \bf{iostream.h}. Для полной сборки некоторых проектов за 7-й и 8-й семестры необходимы
 TeX и MetaPost.\cr
 
 Размер архива в последней версии сильно уменьшен за счёт убивания ненужных файлов.}
}


% 3 SEMESTER=============================================

\item
{
 \section{3}
 \resource{ep-programming-3s-valedinsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-programming-3s-valedinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по программированию. Лектор Валединский~В.~Д.}
 \desc{Добавлены билеты 2006 года (от Паши Бибикова), старый текст тоже сохранён. Надеемся,
 что оно хотя бы примерно будет соответствовать программе экзаменов следующих лет.
 Если появятся новые версии, присылайте, пожалуйста!}
}

\item
{
 \section{3}
 \resource{programming-3s-valedinsky.rar}{PostScript}
 \resource{programming-3s-valedinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Конспекты лекций по программированию. Лектор Валединский~В.~Д.}
 \desc{Лекции 2003 года. К сожалению, это не полный текст лекций. По этой причине
 внутреннее название документа~--- <<Избранные главы лекций по программированию>>...
 Хоть это и уменьшает коэффициент полезного действия, но хочется верить, что даже
 в таком виде это кому-нибудь пригодится. К тому же раздел, посвящённый
 сжатию данных и алгоритмам сортировки, написан самим лектором!}
}

\item
{
 \section{3}
 \resource{programming-valedinsky-oz.rar}{PDF}
 \title{Конспекты лекций по программированию. Лектор Валединский~В.~Д.}
 \desc{Полный конспект лекций 2002~года, составленный Сергеем Озеровым.}
}

% 4 SEMESTER=============================================


\item
{
 \section{4}
 \resource{ep-programming-4s-valedinsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-programming-4s-valedinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы к зачёту по программированию и ответы на них. Лектор Валединский~В.~Д.}
 \desc{Материалы 2009 года, присланные Таней Витковой (sunelfe [dog] gmail [dot] com),
 за что ей большое спасибо. Сканы билетов переведены в нормальный вид (ps/pdf).}
}


\item
{
 \section{4}
 \resource{linuxnetprog.rar}{PostScript}
 \resource{linuxnetprog-pdf.rar}{PDF}
 \title{Сетевое программирование в Linux}
 \desc{Материал посвящён программированию сетей под Linux с использованием семейства протоколов TCP/IP.
 На пяти страницах простым и доступным языком (с точки зрения авторов) рассказано о том, как заставить
 пару компьютеров общаться между собой с использованием интерфейса SOCKET'ов. Сведений, приведённых в тексте,
 достаточно, чтобы написать любую из задач, предлагаемых студентам второго курса. В настоящей редакции
 приведён один полный пример программы. Мы благодарим Юлию Йомантайте и Дмитрия Григоренко за
 ценные замечания по поводу кода программ.}
}

% 5 SEMESTER=============================================

\item{
 \section{5,6,7,8}
 \resource{psgraphbuilder-ok.rar}{C++}
 \title{Программа для построения двумерных графиков в PostScript. Автор: Облаков~К.}
 \desc{Программа для построения графиков функций вида $f\\colon\\mathbb{R}^2\\to\\mathbb{R}$ в формате
 PostScript. Написано Константином Облаковым). Для проверки было скомпилировано под \bf{cygwin}, работает
 безукоризненно. Программа распространяется по принципу <<как есть>>, никто из авторов не несёт ответственности
 за последствия, связанные с использованием программного кода/результатов работы.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{progs-5s-bogachev.rar}{C++}
 \title{Программы по курсу <<Решение линейных систем и нахождение собственных значений>>. Богачёв~К.~Ю.}
 \desc{Комплект программ, предоставленный Юрием Силаевым. На всякий случай заметим, что мы не несём
 никакой ответственности за их работоспособность, и этот материал распространяется <<как есть>>.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{parallelprog.rar}{PostScript}
 \resource{parallelprog-pdf.rar}{PDF}
 \title{Параллельное программирование}
 \desc{Материал посвящён параллельному программированию с использованием интерфейса \bf{pthread}.
 Того, что написано здесь, будет во многих случаях достаточно для того, чтобы распараллелить
 какой-нибудь метод решения системы линейных уравнений или ещё чего-нибудь из того, что приходится
 делать на третьем курсе.}
}

% 6 SEMESTER=============================================

\item{
 \section{6}
 \resource{progs-6s-bogachev.rar}{C++}
 \title{Программы по курсу <<Приближение функций>>. Преподаватель Богачёв~К.~Ю.}
 \desc{Комплект программ, предоставленный Юрием Силаевым и др. прогерами мира сего.
 На всякий случай заметим, что мы не несём никакой ответственности за их
 работоспособность, и этот материал распространяется <<как есть>>.
 В последней версии добавлена MPI-версия решения СЛУ методом вращений.}
}

\item
{
 \section{6}
 \resource{ep-functionapproximation-bogachev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-functionapproximation-bogachev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы к зачёту по курсу <<Приближение функций>>. Преподаватель Богачёв~К.~Ю.}
 \desc{Это те самые вопросы, которые достаются на зачёте Богачёва. Их здесь 40 штук, несмотря на то,
 что в новом издании книжки их больше. На зачете спрашивают только первые 40 (по крайней мере в
 2005 году на досроке оно было именно так).}
}

% 7 SEMESTER=============================================

\item
{
 \section{7}
 \resource{lapshinreport-td.rar}{PostScript}
 \resource{lapshinreport-td-pdf.rar}{PDF}
 \title{Пример отчёта по вычислительному практикуму. Преподаватель Лапшин~Е.~А.}
 \desc{Отчёт по ЧМам (задача о вычислении интеграла), предоставленный Таней Дорожкиной.
 На сайт помещён практически в неизменном виде, с незначительной ТеХнической корректурой.
 Отметим, что это всего лишь пример, и никакой гарантии того, что отчёт должен выглядеть именно так,
 мы (а равно как и его автор) давать не будем.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{ep-calculationalmethods-kobelkov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculationalmethods-kobelkov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по численным методам. Лектор Кобельков~Г.~М.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года. Была сверена со старой программой (2003),
   фактически изменения крайне незначительны. Добавилась всего пара вопросов, исключено полвопроса.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{ep-calculationalmethods-arushanyan.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculationalmethods-arushanyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по численным методам. Лектор Арушанян~И.~О.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года. Набрана Женей Гречниковым.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{calculationalmethods-kobelkov.rar}{PostScript}
 \resource{calculationalmethods-kobelkov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по численным методам. Лектор Кобельков~Г.~М.}
 \desc{Полный список исправлений смотрите в Release Notes. Внесены последние правки от Паши
 Наливайко. Пока не хватает самых последних билетов (кажется, двух).
 \bf{Народы! Если вы пишете багрепорт, делайте это так, чтобы было ПОНЯТНО,
 что именно нужно исправить. Аргументируйте свои правки, если это не очевидно.}}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{calculationalmethods-arushanyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по численным методам. Лектор Арушанян~И.~О.}
 \desc{Лекции по численным методам, сделанные лектором (2005 год). Кроме того, отдельным документом
  в этом же разделе выложены материалы для подготовки к экзаменам того же автора.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{calculationalmethodsexam-arushanyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Материалы для подготовки к экзамену по численным методам. Лектор Арушанян~И.~О.}
 \desc{Материалы для подготовки, сделанные лектором (2005 год). \bf{Внимание:} изготавливать
  шпаргалки запрещается! Кроме того, в этом же разделе имеются
  ещё и лекции по численным методам того же автора.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{pr-calculationalmethods-kobelkov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-calculationalmethods-kobelkov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Список задач к экзамену по численным методам. Лектор Кобельков~Г.~М.}
 \desc{В решениях задач имеется много ошибок и опечаток, так что их
 надо исправлять.}
}

\item
{
 \section{7,8}
 \resource{calculationalpracticum-4c-dyachenko.rar}{PostScript}
 \resource{calculationalpracticum-4c-dyachenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Книга <<Вычислительный практикум>>. Дьяченко~В.~Ф.}
 \desc{На данный момент имеется макет книги, свёрстанный на формат A5 (на самом деле,
 конечно, 60x88/16). Вторая и третья главы пока не проверены.  Основной причиной к
 созданию этого документа послужило то, что имеющиеся в библиотеке экземпляры книги
 разваливаются прямо на глазах, да и на формулы, вписанные от руки, смотреть немножко противно.}
}

% 8 SEMESTER=============================================

\item
{
 \section{8}
 \resource{differentialschemes-chentsova.rar}{PostScript}
 \resource{differentialschemes-chentsova-pdf.rar}{PDF}
 \title{Элементарная теория к заданию по разностным схемам. Преподаватель Ченцова~Н.~Н.}
 \desc{Тут написано про то, как надо делать первое задание по ЧМам~--- разностные схемы.
 Текст набран С.~Гладких. Пока возможны опечатки и глюки. }
}

\item
{
 \section{8}
 \resource{lapshinreport-konovalov.rar}{MSWord}
 \title{Пример отчёта по вычислительному практикуму. Преподаватель Лапшин~Е.~А.}
 \desc{Отчёт по ЧМам (задача о решении двумерного уравнения переноса). Предоставлен Л.~Коноваловым.
 На сайт помещён в неизменном виде. Отметим, что это всего лишь пример, и никакой гарантии того,
 что отчёт должен выглядеть именно так, мы (а равно как и автор) давать не будем.
 В архиве также имеется файл с некоторыми комментариями на тему того, что в этом отчёте сделано
 неудачно/неправильно~--- чтобы не наступать два раза на одни и те же грабли.}
}
