\category{\catdef{algebra}}

\section{\secdef{1}\sectitle{1 семестр}}
\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{3}\sectitle{3 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 1 SEMESTER ===============================================================================

\item{
 \section{1}
 \resource{algebra-1s-golod.rar}{PostScript}
 \resource{algebra-1s-golod-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по алгебре. Лектор Голод~Е.~С.}
 \desc{Конспекты лекций, прочтённых лектором в 2006 году. Великолепно~(!)
 набрано и свёрстано Борисом Агафонцевым. Сделано на~5+!}
}

\item{
 \section{1,3}
 \resource{ep-algebra-latyshev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-algebra-latyshev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программы экзаменов по алгебре. Лектор Латышев~В.~Н.}
 \desc{Программы экзаменов 2002--2003~г. Первый и третий семестры.}
}

\item{
 \section{1,3}
 \resource{ep-algebra-golod.rar}{PostScript}
 \resource{ep-algebra-golod-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программы экзаменов по алгебре. Лектор Голод~Е.~С.}
 \desc{Программы экзаменов первого и третьего семестров 2002--2003~г, а также экзамена 2005~г.}
}

\item{
 \section{1}
 \resource{ep-algebra-1s-shmelkin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-algebra-1s-shmelkin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по алгебре. Лектор Шмелькин~А.~Л.}
 \desc{Программа экзамена 2005--2006~г. (поток механиков). Первый семестр.
 Документ взят с \flink{http://www.mexmat.net}{www.mexmat.net}.
 Было исправлено очень много опечаток.}
}

% 2 SEMESTER ===============================================================================

\item{
 \section{2}
 \resource{pr-linearalgebra-dynnikov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-linearalgebra-dynnikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с контрольных и зачётов по линейной алгебре. Преподаватель Дынников~И.~А.}
 \desc{Неплохая коллекция задач с контрольных от кафедры ВГТ. Наборщик~--- П.~Рахмонов.
 Опечатки вполне вероятны, ибо проверить правильность условий возможности нет. Но представление
 о типах задач на контрольных по данному файлу получить можно. }
}

\item{
 \section{2}
 \resource{linearalgebra-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{linearalgebra-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по линейной алгебре. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Лекции 2003 года. Данный вариант отличается от канонического чуть
 меньшим количеством опечаток. \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{linearalgebra-zaytsev-doc.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по линейной алгебре. Лектор Зайцев~М.~В.}
 \desc{Лекции 2005 года. Прислано Надеждой Лауфер. К сожалению, формат документа~--- MSWord,
 поэтому гарантировать его читабельности на всех ОС не представляется возможным. Очень жаль,
 что наборщики до сих пор используют проприетарные средства, игнорируя наличие TeX-а.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-linearalgebra-sklyarenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-linearalgebra-sklyarenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по линейной алгебре. Лектор Скляренко~Е.~Г.}
 \desc{Программа экзамена 2003 года.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-linearalgebra-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{ep-linearalgebra-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по линейной алгебре. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Программа экзамена 2003 года.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-linearalgebra-zaytsev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-linearalgebra-zaytsev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по линейной алгебре. Лектор Зайцев~М.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-linearalgebra-manuilov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-linearalgebra-manuilov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по линейной алгебре. Лектор Мануйлов~В.~М.}
 \desc{Программы экзамена 2005 и 2006 года. Они почти изоморфны, но мелкие отличия всё же есть.
 Спасибо П.~Рахмонову и Е.~Кудашеву за предоставленные материалы.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-linearalgebra-fedorchuk.rar}{PostScript}
 \resource{ep-linearalgebra-fedorchuk-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по линейной алгебре. Лектор Федорчук~В.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года, восстановленная по конспектам лекций.
 Она почти полная, там только одного вопроса не хватает. Спасибо М.~Щаниковой за предоставленные материалы.}
}

% 3 SEMESTER ===============================================================================

{
%\item{
% \section{3}
% \resource{pr-algebra-arzhantsev.rar}{PostScript}
% \resource{pr-algebra-arzhantsev-pdf.rar}{PDF}
% \title{Контрольная по алгебре. Преподаватель Аржанцев~И.~В.}
% \desc{Условия двух вариантов контрольной работы по алгебре.
% Материалы присланы П.~Рахмоновым.}
%}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{algebra-3s-latyshev.rar}{PostScript}
 \resource{algebra-3s-latyshev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по алгебре. Лектор Латышев~В.~Н.}
 \desc{Конспекты лекций, прочтённых в 2003 году, исправленные и дополненные авторами. Это нечто
 вроде синтеза лекций В.~Н.~Латышева, Е.~С.~Голода и частично <<Курса алгебры>>  Э.~Б.~Винберга.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{algebra-3s-golod.rar}{PostScript}
 \resource{algebra-3s-golod-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по алгебре. Лектор Голод~Е.~С.}
 \desc{Конспекты лекций, прочтённых лектором в 2003 году. Огромное спасибо Алисе Домбровской за
 хороший конспект лекций, а также всем, кто способствовал уменьшению количества ошибок в документе.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{algebra-3s-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{algebra-3s-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по алгебре. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Конспекты лекций, прочтённых лектором в 2006 году. Набрано Пашей Бибиковым. Про опечатки писать
 либо ему, либо нам (будем форвардить).}
}


\item{
 \section{3}
 \resource{ep-algebra-3s-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{ep-algebra-3s-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по алгебре. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Программа экзамена третьего семестра за 2004 год.}
}

% SPECIAL ===========================================

\item{
 \section{S}
 \resource{liegroups-lectures-vinberg.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции спецкурса <<Группы Ли>>. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Полная версия лекций, прочитанных в 2004--2005~г. Записано~В.~М.}
}

\item{
 \section{S}
 \resource{ep-liegroups-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{ep-liegroups-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по спецкурсу <<Группы Ли>>. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Программа экзамена 2004--2005 года.}
}

\item{
 \section{S}
 \resource{ep-reflectiongroups-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{ep-reflectiongroups-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по спецкурсу <<Дискретные группы отражений>>. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Программа экзамена 2005--2006 года.}
}

\item{
 \section{S}
 \resource{ep-symmetricspaces-vinberg.rar}{PostScript}
 \resource{ep-symmetricspaces-vinberg-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по спецкурсу <<Симметрические пространства>>. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года (для желающих сдавать 1/2~года).}
}


\item{
 \section{S}
 \resource{ep-agit-arjantsev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-agit-arjantsev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по спецкурсу <<Алгебраическая геометрия и теория инвариантов>>. Лектор Аржанцев~И.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005--2006 года.}
}
