\category{\catdef{calculus}}

\section{\secdef{1}\sectitle{1 семестр}}
\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{3}\sectitle{3 семестр}}
\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 1 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{1}
 \resource{pr-calculus-chubarikov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-calculus-chubarikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи для подготовки к коллоквиуму №1 по математическому анализу. Лектор Чубариков~В.~Н.}
 \desc{Этот список из 30 задач был прислан нам П.~Рахмоновым. Первый семестр, 2004~г.}
}

\item{
 \section{1,2,3,4}
 \resource{ep-calculus-sedletsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-sedletsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программы экзаменов по математическому анализу. Лектор Седлецкий~А.~М.}
 \desc{Программы экзаменов 2002--2004~г. ко всем четырём семестрам, задачи к коллоквиумам и частично их решения.}
}

\item{
 \section{1,2,3,4}
 \resource{ep-calculus-telyakovsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-telyakovsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программы экзаменов по математическому анализу. Лектор Теляковский~С.~А.}
 \desc{Программы экзаменов 2002--2004~г. за все четыре семестра.}
}

\item{
 \section{1,2,3,4}
 \resource{ep-calculus-lukashenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-lukashenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программы экзаменов по математическому анализу. Лектор Лукашенко~Т.~П.}
 \desc{Программы экзаменов 2003--2004~г. за все 4~семестра.}
}


\item{
 \section{1,2}
 \resource{calculus-collocs-chubarikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи к трём коллоквиумам по математическому анализу и их решения. Лектор Чубариков~В.~Н.}
 \desc{Эти материалы были присланы нам Борисом Агафонцевым. ЗаТеХано очень красиво~--- приятно читать!
 За последствия бездумного переписывания фирма ответственности не несёт!}
}

% 2 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-calculus-2s-lukashenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-2s-lukashenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена (формулировки) по математическому анализу. Лектор Лукашенко~Т.~П.}
 \desc{Формулировки теорем, определения, разделённые по билетам. Текст набран Сергеем Шашковым.
 Программа соответствует 2004~г.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{calculus-2s-gavrilov.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-2s-gavrilov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Гаврилов~В.~И.}
 \desc{Это конспекты лекций по математическому анализу, набранные Е.~Кудашевым (поток механиков).
 Требуется исправлять ошибки и опечатки. О~них можете сообщать либо нам, либо
 попытайтесь найти в Универе самого наборщика.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{calculus-2s-lukashenko.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-2s-lukashenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Лукашенко~Т.~П.}
 \desc{Это конспекты лекций по математическому анализу (2~семестр, 2006~г.), набранные неизвестным наборщиком
 XXI века, который в целях собственной безопасности пожелал остаться
 неизвестным.}
}


\item{
 \section{2}
 \resource{ep-calculus-2s-gavrilov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-2s-gavrilov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по математическому анализу. Лектор Гаврилов~В.~И.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года, поток механиков. Прислана Евгением Кудашевым.}
}

\item{
 \section{2,3}
 \resource{pr-calculus-rybnikov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-calculus-rybnikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с контрольных и зачётов по математическому анализу. Преподаватель Рыбников~А.~К.}
 \desc{Коллекция задач с контрольных по математическому анализу за второй и третий
 семестры (2005~г). Наборщик~--- П.~Рахмонов.}
}

% 3 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{3}
 \resource{calculus-3s-telyakovsky.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-3s-telyakovsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Теляковский~С.~А.}
 \desc{Несмотря на то, что в природе существует книжка, выпускаемая лектором, это издание слегка отличается
 от неё, и, надеемся, в лучшую сторону. Во-первых, оно более полное, а во-вторых, некоторые вещи здесь
 доказаны лучше. Возможно, этот документ и не способен полностью заменить книжку, но местами он, по
 мнению некоторых читателей, получился гораздо удачнее.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{calculus-3s-gavrilov.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-3s-gavrilov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Гаврилов~В.~И.}
 \desc{Это конспекты лекций по математическому анализу, набранные Е.~Кудашевым (поток механиков).
 Требуется исправлять ошибки и опечатки. О~них можете сообщать либо нам, либо
 попытайтесь найти в Универе самого наборщика.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{calculus-3s-podolsky-doc.rar}{MSWord}
 \resource{calculus-3s-podolsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Подольский~В.~Е.}
 \desc{Конспекты лекций по математическому анализу для потока механиков 2008--2009~года,
 присланные Тимуром Боковым (<span style="white-space:nowrap">stevie-lpool [dog] yandex</span>).
 Требуется исправлять ошибки и опечатки. О~них можете сообщать автору.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{ep-calculus-3s-zorich.rar}{PostScript}
 \resource{ep-calculus-3s-zorich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы и задачи к коллоквиуму по математическому анализу. Лектор Зорич~В.~А.}
 \desc{Вопросы и задачи (и даже решения!) к коллоквиуму по математическому анализу,
 3-й семестр 2006--2007~г. О замеченной лаже просьба писать в мыло.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{pr-calculus-3s-boyarinov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-calculus-3s-boyarinov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с контрольных и зачётов по математическому анализу. Преподаватель Бояринов~Р.~Н.}
 \desc{Коллекция задач с контрольных по математическому анализу за третий
 семестр (2006~г). Набрано Евгением Кудашевым.}
}

% 4 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{4}
 \resource{calculus-4s-podolsky-doc.rar}{MSWord}
 \resource{calculus-4s-podolsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Подольский~В.~Е.}
 \desc{Конспекты лекций по математическому анализу для потока механиков 2008--2009~года,
 присланные Тимуром Боковым (<span style="white-space:nowrap">stevie-lpool [dog] yandex</span>).
 Требуется исправлять ошибки и опечатки. О~них можете сообщать автору.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{calculus-4s-telyakovsky.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-4s-telyakovsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Теляковский~С.~А.}
 \desc{Полный вариант лекций, читаемых лектором в 4~семестре. Имеются различия между тем,
 что есть здесь, и тем, что есть в книжке лектора. Кроме того, здесь исправлены ошибки,
 допущенные лектором при чтении лекций.\cr

 В процессе работы над этим изданием было исправлено около сотни опечаток и неточностей благодаря неутомимой
 деятельности  И.~Вегнера, Д.~Котенко, а также некоторых других сограждан, полный список которых
 приведён в предисловии.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{calculus-4s-gavrilov.rar}{PostScript}
 \resource{calculus-4s-gavrilov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математическому анализу. Лектор Гаврилов~В.~И.}
 \desc{Это конспекты лекций по математическому анализу, набранные Е.~Кудашевым (поток механиков), за что ему спасибо.}
}

% SPECIAL =================================================================

\item{
 \section{S}
 \resource{approximationtheory-sedletsky.rar}{PostScript}
 \resource{approximationtheory-sedletsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции спецкурса <<Введение в теорию аппроксимации>>. Лектор Седлецкий~А.~М.}
 \desc{Очень качественный и полный конспект лекций спецкурса (2003--2004), набранный Александром
 Юхименко, которому большой респект от корпорации и прогрессивной общественности в целом.}
}
