\category{\catdef{ccalculus}}

\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 5 SEMESTER ===============================================

\item{
 \section{5}
 \resource{complexcalculus-5s-beloshapka.rar}{PostScript}
 \resource{complexcalculus-5s-beloshapka-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Белошапка~В.~К.}
 \desc{Это вариант лекций 2004 года. Спасибо тем, кто предоставлял свои конспекты
 (А.~Домбровской и А.~Тимофеевой), а также всем, кто помогал исправлять здесь
 баги: А.~Абрашитовой, А.~Веремьёву, А.~Басалаеву, А.~Прянишникову, И.~Питерскому
 и К.~Никитину. В данной версии также внесены правки Сергея Шашкова.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{complexcalculus-5s-dolzhenko.rar}{PostScript}
 \resource{complexcalculus-5s-dolzhenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Долженко~Е.~П.}
 \desc{Незавершённый вариант лекций 2004 года, но в нём есть то, чего нету в
 книжках. Здесь очень много ошибок, допущенных по вине лектора.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{complexcalculus-lectures-5s-dolzhenko.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Долженко~Е.~П.}
 \desc{Полный вариант лекций 2004 года. Увы, это всего лишь отсканированные лекции Лены
 Хиль, а не чистенький PostScript. Качество не высшее, и сорт не первый, зато весь курс,
 и весит немного.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{complexcalculus-5s-sorokin.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Сорокин~В.~Н.}
 \desc{Лекции 2002 года (присланы Дмитрием Гайфулиным). К великому сожалению, они имеют
 неправильный формат (MS Word), поэтому их надо переTeXать.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pr-complexcalculus-vyacheslavov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-complexcalculus-vyacheslavov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с зачётов по комплексному анализу. Преподаватель Вячеславов~Н.~С.}
 \desc{А это ещё одна коллекция задач с контрольных и зачётов. Народ! Присылайте свои варианты,
 пополняйте коллекцию!}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-complexcalculus-beloshapka.rar}{PostScript}
 \resource{ep-complexcalculus-beloshapka-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по комплексному анализу. Лектор Белошапка~В.~К.}
 \desc{Это программа экзамена 5-го и 6-го семестра 2004--2005 года, а точнее~--- экзаменационные вопросы.
 К 6-му семестру добавлена структурированная программа курса с указанием литературы.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-complexcalculus-dolzhenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-complexcalculus-dolzhenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по комплексному анализу. Лектор Долженко~Е.~П.}
 \desc{Это полная и весьма подробная программа экзаменов пятого и шестого семестров, 2004--2005~г.
 К пятому семестру добавлен список экзаменационных билетов (правда, он плохо согласуется с тем,
 что было на лекциях).}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-complexcalculus-sergeev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-complexcalculus-sergeev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по комплексному анализу. Лектор Сергеев~А.~Г.}
 \desc{Программа экзаменов 5-го и 6-го семестров 2002--2003~г.}
}

% 6 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{6}
 \resource{complexcalculus-6s-beloshapka.rar}{PostScript}
 \resource{complexcalculus-6s-beloshapka-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Белошапка~В.~К.}
 \desc{Лекции 2005 года. Сделано за очень короткий срок, но количество ошибок и опечаток
 здесь должно быть меньше, чем в лекциях пятого семестра. Кроме того, текст был
 отредактирован самим лектором. Здесь не хватает материала двух последних лекций.
 За неблагодарный труд по обнаружению лажи огромное спасибо А.~Веремьёву
 и~А.~Басалаеву. \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.
 Взято на доработку avolk07~[dog]~mail~[at]~ru 10.06.2010.}
}

\item{
 \section{6}
 \resource{complexcalculus-6s-dolzhenko.rar}{PostScript}
 \resource{complexcalculus-6s-dolzhenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по комплексному анализу. Лектор Долженко~Е.~П.}
 \desc{Курс лекций 2005 года. Спасибо всем, кто принимал участие в исправлении лажи.
 Но её ещё много. \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}
