\category{\catdef{logic}}

\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 2 SEMESTER =======================================

\item{
 \section{2}
 \resource{logic-lupanov.rar}{PostScript}
 \resource{logic-lupanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математической логике. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Это результат переработки лекций, размещённых на \flink{http://www.vilenin.narod.ru}{www.vilenin.narod.ru}.
 Переработка состояла в исправлении опечаток и неточностей, уточнении некоторых определений, улучшении и
 упрощении доказательств. Заново сделаны все иллюстрации. Кроме того, документ свёрстан более компактно,
 за счёт чего его объём уменьшился примерно в два раза.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{logic-new-uspensky.rar}{PostScript}
 \resource{logic-new-uspensky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математической логике. Лектор Успенский~В.~А.}
 \desc{Новая версия лекций (under construction). Процесс остановлен, ибо времени нет.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{logic-uspensky.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математической логике. Лектор Успенский~В.~А.}
 \desc{Материал взят с (ныне покойного) сайта \bf{http://www.mmat.narod.ru}.
 К сожалению, исходники погибли, поэтому PostScript-версии нет.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{pr-logic-ugolnikov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-logic-ugolnikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Контрольная работа по математической логике. Преподаватель Угольников~А.~Б.}
 \desc{Судя по всему, условия задач этой контрольной хранятся на кафедре дискретной математики
 с момента её основания. По крайней мере, в 2003 году контрольная была такой же. Как мы видим,
 за два года ничего не изменилось. Документ набран и прислан нам П.~Рахмоновым, за что ему спасибо.
 Исправлены замеченные опечатки, за что спасибо Борису Агафонцеву.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-logic-uspensky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-logic-uspensky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по математической логике. Лектор Успенский~В.~А.}
 \desc{Весьма полная и подробная программа экзамена 2003 года, а также билеты к экзамену 2004 года.}
}

\item{
 \section{2}
 \resource{ep-logic-lupanov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-logic-lupanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по математической логике. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Программа экзамена 2005 года.}
}

% 7 SEMESTER =======================================

\item
{
 \section{7}
 \resource{discretemathematics-lupanov.rar}{PostScript}
 \resource{discretemathematics-lupanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по дискретной математике. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Лекции 2005 года. Спасибо Сергею Гладких за набор части лекций,
 а также Мише Левину, Мише Берштейну, Ире Шитовой и Юре Притыкину за свои комментарии.}
}

\item{
 \section{7}
 \resource{ep-discretemathematics-lupanov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-discretemathematics-lupanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по дискретной математике. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Программа экзамена по дискретной математике (СТАРАЯ, 2004--2005~года).
 Судя по прочитанному курсу, она почти совпадает с программой 2006~года.}
}

\item{
 \section{7}
 \resource{ep-discretemathematics-ugolnikov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-discretemathematics-ugolnikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по дискретной математике. Лектор Угольников~А.~Б.}
 \desc{Программа экзамена по дискретной математике (2006--2007~год).}
}

\item{
 \section{7}
 \resource{sem-discretemathematics-chashkin.rar}{PostScript}
 \resource{sem-discretemathematics-chashkin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Конспекты некоторых семинаров по дискретной математике. Преподаватель Чашкин~А.~В.}
 \desc{Это задачи с решениями с некоторых чашкинских семинаров. Набрано Сергеем Гладких.
 Часть опечаток исправлено, текст немного перевёрстан.}
}

\item{
 \section{7}
 \resource{pr-discretemathematics.rar}{PostScript}
 \resource{pr-discretemathematics-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с экзаменов по дискретной математике. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Присылайте свои задачи, пополняйте коллекцию! Уже накопилось целых 19~штук,
 за что спасибо И.~Шитовой, С.~Гладких, Д.~Копьёву, С.~Куприянову, П.~Митричеву,
 М.~Левину и Ю.~Притыкину. Судя по всему, эти задачи существуют на кафедре
 дискретной математики со времён её основания, так что коллекционирование имеет смысл.}
}

% SPECIAL =========================

\item{
 \section{S}
 \resource{ep-closedbooleanclasses-ugolnikov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-closedbooleanclasses-ugolnikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа спецкурса <<Замкнутые классы булевых функций>>. Лектор Угольников~А.~Б.}
 \desc{Программа годового спецкурса кафедры дискретной математики. Версия 2004--2005 года.
 Прислано Р.~Авдеевым.}
}
