\category{\catdef{rcalculus}}

\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}

\item{
 \section{4}
 \resource{realcalculus-lectures-bogachev.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции по действительному анализу. Лектор Богачёв~В.~И.}
 \desc{Отсканированные лекции 2004 года. Качество~--- умеренное.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{pr-realcalculus-skvortsov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-realcalculus-skvortsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Материалы к экзамену по действительному анализу. Лектор Скворцов~В.~А.}
 \desc{Здесь собраны материалы по курсу действительного анализа. Первая часть документа~--- определения
 и формулировки теорем курса, вторая часть~--- набор из 59~задач для решения на семинарах.
 К некоторым задачам имеются решения. Будьте внимательны: в формулировках теорем и определениях возможны
 неточности. Решения задач, напротив, выверены весьма тщательно. Последнее пополнение прислано Юрой Кудряшовым
 и содержит обновление списка задач до версии 2009 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{realcalculus-skvortsov.rar}{PostScript}
 \resource{realcalculus-skvortsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{[DRAFT] Лекции по действительному анализу. Лектор Скворцов~В.~А.}
 \desc{Свежие поступления 2009 года (впрочем, пока не вполне хорошо набранные и требуют серьёзной доработки).
 Прислано Надеждой Лауфер. Замечания (по сути!) просьба направлять по указанному в тексте email-адресу.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-realcalculus-bogachev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-realcalculus-bogachev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по действительному анализу. Лектор Богачёв~В.~И.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-realcalculus-dyachenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-realcalculus-dyachenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по действительному анализу. Лектор Дьяченко~В.~И.}
 \desc{Программа экзамена 2005 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{pr-realcalculus-shkalikov.rar}{PostScript}
 \resource{pr-realcalculus-shkalikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи по действительному анализу, рекомендованные к решению на семинарских
 занятиях. Лектор Шкаликов~А.~А.}
 \desc{Условия задач по действительному анализу, рекомендованные для решения
 на семинарах (2005--2006~г). Прислано П.~Рахмоновым.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{realcalculus-smolyanov.rar}{PostScript}
 \resource{realcalculus-smolyanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по действительному анализу. Лектор Смолянов~О.~Г.}
 \desc{Лекции по действительному анализу 2007 года, набранные Пашей Бибиковым. Одобрено
 лектором.}
}
