\category{\catdef{wanted}}

\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}
\section{\secdef{U}\sectitle{Незавершённые материалы}}
%{\section{\secdef{NR}\sectitle{Name Resolving}}%}

\textblock{
  \caption{О разделе}
  \text{Здесь собрано всё то, что нужно нашему сайту.
  Это перечень материалов, которые нужны для полноты коллекции,
  а также список <<недоделок>>, которые по различным причинам
  не были доведены до разумного состояния. По всем вопросам доработки
  пишите нам в почту. Мы готовы выдать исходники с целью доработки.}
}

\item{
 \section{4}
 \title{Варианты экзаменов по ОДУ. Лектор Ильяшенко~Ю.~С.}
 \desc{Разыскиваются 2-й вариант пересдачи 28.06.2004, любые варианты пересдачи 30.08.2004 и 03.09.2004.
 Пока совсем нет вариантов последующих лет (2005,2006,...)!}
}

\item{
 \section{4}
 \title{Варианты экзаменов по ОДУ. Лектор Сергеев~И.~Н.}
 \desc{Разыскиваются варианты последних пересдач 2004 года.
 Кроме того, разыскиваются варианты последующих лет (2005,2006,...)!}
}

\item{
 \section{6}
 \title{Задачи с зачётов по случайным процессам. Преподаватель Толмачёв~Н.~А.}
 \desc{Присылайте условия и, по возможности, решения задач, которых на сайте еще нет (подробнее
 см.~раздел <<\llink{ptms.php}{ТеорВер/МатСтат}>>, 6-й семестр).}
}

\item{
 \section{6}
 \title{Варианты экзаменов по УрЧП. Лектор Радкевич~Е.~В.}
 \desc{По-прежнему нужен вариант~1 с пересдачи 25.06.2005. Кроме того, нужны варианты
 осенних пересдач 2005 года, а также варианты последующих лет (2006,2007,...).}
}

\item{
 \section{6}
 \title{Варианты экзаменов по УрЧП. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{Нужно дособрать варианты 2005 года. Кроме того, нужны варианты
 последующих лет (2006,2007,...)! Большое спасибо Даше Ярцевой за 2005.V2!}
}

\item{
 \section{7}
 \title{Исходные тексты лекций по дискретной математике 2003 года. Лектор Угольников~А.~Б.}
 \desc{За полную TeX-версию этого документа (либо набранную заново с нехудшим качеством)
 вообще можно выплачивать вознаграждение. Автор (по неподтверждённым данным)~--- Евгений Ботвиновский,
 координаты отсутствуют. Оригинал в~формате~PDF лежит на~\flink{http://www.mexmat.net}{www.mexmat.net}.}
}

\item{
 \section{7}
 \title{Задачи с экзаменов по дискретной математике (2006,2007,...)}
 \desc{Неплохо будет, если кто-нибудь пришлёт те задачки, которые были у него на экзамене (или на пересдачах).
 Часть их уже собрана (см.~раздел \llink{logic.php}{Логика/Дискра}).}
}

\item{
 \section{2,U}
 \title{[TODO] Лекции по линейной алгебре. Лектор Винберг~Э.~Б.}
 \desc{\bf{TODO:} Приведение TeX-файла в порядок, исправление большого
 количества опечаток, вёрстка. Документ \llink{algebra.php?section=2}{здесь}.}
}

\item{
 \section{2,U}
 \title{[TODO] Лекции по математической логике. Лектор Успенский~В.~А.}
 \desc{\bf{TODO:} Набор полной версии, исправление опечаток, вёрстка. Имеются очень плохо набранный
 вариант с большим количеством ошибок и опечаток в формате PDF без исходников.
 Документ \llink{logic.php?section=2}{здесь}.}
}

\item{
 \section{4,U}
 \title{[TODO] Лекции по теории вероятностей. Лектор Булинский~А.~В.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор оставшихся фрагментов, исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{ptms.php?section=4}{здесь}.}
}

\item{
 \section{4,U}
 \title{[TODO] Лекции по теории вероятностей. Лектор Холево~А.~С.}
 \desc{\bf{TODO:} Приведение документа к единому стилю, доработка последней главы,
 исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{ptms.php?section=4}{здесь}.}
}

\item{
 \section{4,U}
 \title{[TODO] Лекции по классической дифференциальной геометрии. Лектор Скляренко~Е.~Г.}
 \desc{\bf{TODO:} Исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{geometry.php?section=4}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,U}
 \title{[TODO] Лекции по дифференциальной геометрии и топологии. Лектор Гусейн-Заде~С.~М.}
 \desc{\bf{TODO:} Приведение TeX-документа в порядок, исправление опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{geometry.php?section=5}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,U}
 \title{[TODO] Лекции по математической статистике. Лектор Прохоров~А.~В.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор текста, исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 \it{Взято на доработку С.~Кузнецовым осенью 2006 года.}
 Документ \llink{ptms.php?section=5}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,U}
 \title{[TODO] Лекции по математической статистике. Лектор Тюрин~Ю.~Н.}
 \desc{\bf{TODO:} Исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{ptms.php?section=5}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,U}
 \title{[TODO] Лекции по функциональному анализу. Лектор Рыжиков~В.~В.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор текста, исправление ошибок и опечаток, доработка предметного
 указателя, вёрстка. Документ \llink{calculus.php?section=5}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,6,U}
 \title{[TODO] Лекции по функциональному анализу. Лектор Стёпин~А.~М.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор текста, исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{calculus.php?section=5,6}{здесь}.}
}


\item{
 \section{5,6,U}
 \title{[TODO] Лекции по УрЧП. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{\bf{TODO:} Приведение TeX-файла в порядок, исправление ошибок и огромного количества
 опечаток, вёрстка. Документ \llink{de.php?section=5,6}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,6,U}
 \title{[TODO] Лекции по комплексному анализу. Лектор Белошапка~В.~К.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор фрагментов текста, рисование картинок,
 исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 \it{Взято в 2006 году на доработку лектором.} Документ \llink{calculus.php?section=5,6}{здесь}.}
}

\item{
 \section{5,6,U}
 \title{[TODO] Лекции по комплексному анализу. Лектор Долженко~Е.~П.}
 \desc{\bf{TODO:} Донабор фрагментов текста, рисование картинок,
 исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 \it{Взято летом 2006 года на доработку Judge_AK.} Документ \llink{calculus.php?section=5,6}{здесь}.}
}

\item
{
 \section{7,U}
 \title{[TODO] Лекции по теории чисел. Лектор Нестеренко~Ю.~В.}
 \desc{\bf{TODO:} Исправление ошибок и опечаток. Не исправленны две вещи: \bf{1}: более подробное рассуждение
  про выбор~\bf{T} в первой главе (спасибо Саше Юхименко, Мише Левину и всем-всем-всем за замечания),
  и \bf{2}: нужно пропатчить текст теоремы Линдемана--Вейерштрасса и её окрестностей.
  Многое в том этом разделе ещё \bf{не исправлено}. Документ \llink{nt.php?section=7}{здесь}.}
}

\item{
 \section{7,U}
 \title{[TODO] Лекции по классической механике. Лектор Карапетян~А.~В.}
 \desc{\bf{TODO:} Рисование картинок, исправление ошибок и опечаток, вёрстка.
 Документ \llink{mechanics.php?section=7}{здесь}.}
}

%{
\item{
 \section{NR}
 \title{Name Resolving}
 \desc{Если Вы твёрдо знаете имена и отчества этих людей, просьба написать об этом нам:
  [в настоящее время все требуемые имена определены].}
}
%}
