\category{\catdef{about}}

\textblock{
  \caption{Зачем и для кого всё это?}
  \text{В основном сайт может быть полезен студентам МехМата МГУ. По крайней мере,
    всё, что здесь собрано, подготавливалось в~расчёте на мехматян. Впрочем, нам известны
    случаи, когда студенты других ВУЗов пользовались размещёнными здесь материалами. Как
    бы там ни было, этот сайт~--- источник многочисленных ресурсов, таких как
    конспекты различных лекций, и вообще всего того, что может помочь мехматянину в~его
    нелёгкой жизни. Ориентация на МехМат очевидным образом следует из того, что DMVN
    является подмножеством студентов МехМата. Способность к переработке и созданию
    (не~без помощи других людей, разумеется) относительно высококачественных материалов,
    которые помогают при подготовке к экзаменам, является основным мотивом нашей работы.
    Вопрос о том, \it{зачем это всё делается}, в~наших кругах обсуждать не~принято.
    Кратко ответ можно сформулировать так: потому что это кому-то нужно...}
}

\textblock{
  \caption{Что нужно, чтобы воспользоваться этими материалами?}
  \text{Почти вся информация, доступная для загрузки с сайта, сжата
    \bf{WinRAR}'ом. Для распаковки нужна как минимум версия~\bf{2.90}. Мы используем версию~\bf{3.80}.
    Если у Вас его нет, то советуем его скачать с~\flink{http://www.rarsoft.com}{www.rarsoft.com}.
    Распаковщик \bf{unrar} бесплатен. Мо\cr

    Некоторые документы~--- в~основном это книги и~отсканированные материалы~--- размещены
    в~формате \bf{DjVu}. Для просмотра этих документов Вы можете, например,
    использовать plug-in к~Internet Explorer, выпускаемый компанией
    \bf{LizardTech}, или же маленькой программой WinDjView. Где их можно достать~--- смотрите
    в~разделе \llink{links.php}{Ссылки}.}
}

\textblock{
  \caption{Что Вы можете сделать для нашего сайта?}
  \text{
    Мы занимаемся не только созданием электронных версий учебных материалов. Мы готовы разместить на
    нашем сайте любые материалы, соответствующие его тематике. Например, если у Вас есть программа
    какого-нибудь экзамена или качественный электронный вариант мехматовских лекций (и больше нигде
    в Интернете этих материалов нет), Вы можете послать их нам (по возможности, с исходниками)
    в любом читабельном виде на адрес \llink{mailto:dmvn[(at)]mccme([dot])ru}{dmvn[(at)]mccme([dot])ru},
    а мы приведём всё это к нормальному виду. Естественно, последние несколько разновидностей читабельного
    вида наиболее предпочтительны, поскольку их проще обрабатывать.\cr

    \bf{Определение.} \it{Документ в нормальном виде}~--- это документ,
    набранный в~TeXе и~преобразованный в~формат PostScript.\cr

    \bf{Определение.} \it{Читабельный вид}~--- это отсканированные страницы,
    DjVu, PDF, DVI, PostScript, MSWord, TeX, Plain Text, etc.\cr

    Более того, у~нас есть некоторые \it{незавершённые} материалы. Если кто-то захочет дополнить
    их, мы готовы выдать свои исходники, объяснить, как их компилировать, и~т.~п.\cr

    В~разделе \llink{wanted.php}{Wanted} нашего сайта размещён список материалов, которые
    в~данный момент очень хотелось бы достать. Если кто-нибудь знает что-нибудь относительно
    их местоположения, дайте знать.\cr

    Мы знаем, что среди студентов есть люди, которые также занимаются набором лекций и~т.~п.
    Если у~Вас есть что-то, что могло бы быть полезно обществу, но Вам это <<что-то>> некуда
    положить, или оно имеет <<черновой>> характер, или у~Вас нет времени (или просто лень) доводить это
    до~разумного состояния, попробуйте прислать это нам. Может быть, что-то удастся сделать.
    Кроме того, если Вы видите какие-то недоработки в~наших текстах и~хотите их исправить~---
    пишите, мы выдадим исходные файлы.\cr

    Если Вы присылаете материалы, то, пожалуйста, указывайте \bf{фамилию, имя и отчество преподавателя},
    \bf{название предмета}, а~также \bf{номер курса (или семестра)}. Это позволит избежать дополнительных
    вопросов с~нашей стороны и~ускорит процесс в~целом.\cr

    И,~наконец, мы готовы отвечать на~вопросы, связанные с~набором и~вёрсткой в~TeXе~--- мы знаем,
    что овладеть этим \bf{замечательным} инструментом не так уж просто, и~готовы каждому помочь в~этом
    деле. В~частности, если Вам нужен MiKTeX или emTeX~--- у~нас он есть (впрочем, в~эпоху, когда интернет
    стоит дешевле проездного на~метро, его несложно скачать с~официального сайта)!
    Если вы ничего не знаете про то, как работать с~этой системой~--- читайте текст
    <<MiKTeX and WinEdt RTFM>> в~разделе \llink{tex.php}{TeX/MetaPost}.
  }
}

\textblock{
  \caption{Краткая история развития сайта}
  \text
  {
    Проект запущен 2~октября~2003~года в связи с тем, что у авторов появилась возможность
    поделиться с миром некоторой полезной информацией. Всё началось с переделанных лекций
    О.~Б.~Лупанова по математической логике~--- ведь всё с чего-то начинается...\cr

    18~октября 2004~года была выведена на~орбиту PHP-версия сайта. Кроме того, произошли некоторые
    изменения в~его структуре. Разделы <<Гостевая книга>> и~<<News Log>> объединены в~общий раздел
    <<\llink{http://dmvn.mexmat.net/forum.php}{Форум}>>. Он, конечно, не очень похож на~настоящий форум,
    но не лишним будет напомнить, что <<форум>> в~переводе с~латыни~--- это что-то вроде базарной площади,
    на~которой порядка никогда не бывает, и~каждый вправе высказать то, что ему заблагорассудится.
    Впрочем, администрация сайта \it{оставляет за собой право стирать и модифицировать
    неугодные сообщения}.\cr

    В~январе 2005~года создана система подписки на~новости сайта. Одновременно с~этим на~сайте
    появилась панель управления, предназначенная для администратора.
    Приблизительное количество документов перевалило за~50.
    Эта цифра может показаться небольшой, но тут стоит учитывать и~тот факт, что многое из этого
    было создано руками всего двух человек!\cr

    В~июне 2005~года произошло то, что и~должно было случиться: раздел <<Математика>>
    распался в~прямую сумму четырёх разделов: отдельно собраны программы экзаменов, лекции, задачи
    и~книги. Количество файлов, доступных для загрузки с~сайта, приблизилось к~100. Также немного
    изменён дизайн сайта (надеемся, в~лучшую сторону). Кроме того, приятно отметить, что начали
    находиться люди, которые тоже TeXают лекции. Всем им огромное спасибо от~имени корпорации.\cr

    В~сентябре 2005~года был внедрён новый движок генерации базы данных, а~вместе с~ним
    появился поиск по~сайту. А~ещё появилась возможность сопоставлять одной записи базы
    данных сколько угодно файлов, поэтому почти все документы теперь выкладываются в~двух
    форматах: PostScript и~PDF.\cr

    В~декабре 2005 года было создано зеркало сайта \llink{http://dmvn.mexmat.ru}{http://dmvn.mexmat.ru}.
    Форум (вместе с~системой рассылки News\&Information остался на~старом сайте
    \llink{http://dmvn.mexmat.net}{http://dmvn.mexmat.net}.\cr

    Весной 2006 года к~сессии было проведено крупное преобразование сайта~--- каталог сделан тематическим,
    чтобы легче было искать. Кроме того, появилась новостная лента. Сайт переехал на~новый сервер
    (\bf{Shema}, спасибо!).\cr

    В~октябре 2006~года пришло время рефакторить код. Был переработан движок сайта,
    увеличено быстродействие и~заткнуто несколько дыр в~безопасности. Кроме того, <<с~нуля>> был переписан форум,
    за~счёт чего в~нём появились абсолютные ссылки, и~автоподсветка гиперссылок.
    Примерно тогда же было замечено, что поиском по~сайту невозможно пользоваться,
    и~было начато внедрение системы распознавания словоформ.\cr
    
    В~2007 году существенных модификаций не проводилось, зато достаточно активно добавлялись новые материалы.
    В~2008 проект находился в~относительно застойном состоянии~--- новых материалов было мало, а~времени
    и~сил не было совершенно. Кроме того, сайт пережил несколько массированных DDoS-атак (причины этого явления
    до~сих пор не установлены).\cr
    
    В~2009~году стало очевидным, что сайт плохо оптимизирован для поисковых систем, и~с~этим нужно было что-то делать.
    Было тщательно проанализировано содержимое сайта, и~вновь пошла работа над движком. Тогда же было принято решение
    выкладывать тексты лекций не только в~архивах, но и~просто в~PDF, чтобы можно было их читать прямо в~браузере.
    Мы предполагаем, что о~результатах можно будет говорить в~конце~2010~года. Оставайтесь с~нами, дорогие пользователи!
  }
}

\textblock{
  \caption{Благодарности}
  \text{Мы благодарим всех тех, кто способствовал разработке этого сайта,
    делал полезные замечания по поводу его содержимого, а также
    тех, кто так или иначе помогал собирать коллекцию учебных материалов,
    размещённых здесь. Сейчас уже даже сложно собрать сколь-нибудь полный список,
    хотя мы постарались не забыть имена этих славных людей.
    Кроме того, мы выражаем персональные благодарности:\cr

    ---~Виктору Осокину (\flink{http://www.osvic.ru}{www.osvic.ru})
    за ценные советы по оформлению первой версии сайта и просвещение в области
    Internet-технологий. Без этого сайт, скорее всего, выглядел бы гораздо менее красиво.\cr

    ---~Владиславу Короткову (\flink{http://lib.mexmat.ru}{ELMM})
    за ценные указания по поводу программирования на PHP и за предоставление субдомена на
    сервере \flink{http://mexmat.ru}{http://mexmat.ru}.\cr

    ---~Администрации \flink{http://www.mexmat.net}{www.mexmat.net} в лице Андрея Ошемкова
    за предоставление субдомена.\cr

    ---~Московскому Центру Непрерывного Математического Образования
    (\flink{http://www.mccme.ru}{MCCME}) за предоставление UUCP-почты и доступа в Internet тогда,
    когда оно было необходимо.}
}
