\category{\catdef{links}}

\section{\secdef{P}\sectitle{Программное обеспечение}}
\section{\secdef{T}\sectitle{TeX}}
\section{\secdef{MM}\sectitle{МехМат}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Учебные материалы}}
\section{\secdef{B}\sectitle{Книги}}
\section{\secdef{E}\sectitle{Образование}}
\section{\secdef{M}\sectitle{Математика}}

\textblock{
  \caption{Обмен ссылками}
  \text{Вам кажется, что Ваш сайт соответствует тематике нашего сайта? Вы хотите, чтобы ссылка
  на Ваш сайт была здесь? Это можно сделать! Пишите нам по вопросам обмена ссылками.
  Для любителей обмена баннерами сразу скажем, что баннеров, как видите, особо не держим
  и предпочитаем текстовые ссылки. Условия обмена стандартны: ссылка на \bf{наш} сайт
  должна быть размещена Вами на одной из открытых страничек Вашего сайта.}
}

\textblock{
  \caption{Обращение к Ищущему Мехматянину}
  \text{Если Вам вдруг потребовалось что-нибудь из ПО, упомянутого в этом разделе,
    но Вы не нашли это в Интернете, мы можем помочь Вам раздобыть то, что Вам требуется.
    Для этого можете попробовать написать нам письмо.}
}

\item{
 \section{P,T}
 \title{Программы для просмотра и печати документов формата PostScript}
 \desc{Это программное обеспечение наверняка Вам пригодится, конечно, если у Вас его ещё нет.
 С сайта \flink{http://www.cs.wisc.edu/\~ghost/}{AFPL~GhostScript} необходимо загрузить две вещи:
 GhostScript и GhostView, причём устанавливать надо сначала GhostScript, затем GhostView.
 Прямых ссылок на сайте почему-то нет, так что вот они:
 \flink{http://mirror.cs.wisc.edu/pub/mirrors/ghost/GPL/gs861/gs861w32.exe}{GhostScript~8.61~(x86)},
 \flink{http://mirror.cs.wisc.edu/pub/mirrors/ghost/ghostgum/gsv49w32.exe}{GhostView~4.9~(x86)}
 (если у Вас 64-битная ОС, используйте
 \flink{http://mirror.cs.wisc.edu/pub/mirrors/ghost/GPL/gs861/gs861w64.exe}{GhostScript~8.61~(x64)}
 и~\flink{http://mirror.cs.wisc.edu/pub/mirrors/ghost/ghostgum/gsv49w64.exe}{GhostView~4.9~(x64)}).
 После этого просмотреть любой PostScript-документ не составит особого труда.}
}

\item{
 \section{P,T}
 \title{Программы для просмотра и печати документов формата PDF}
 \desc{Рекомендуем Adobe Reader~8, его можно скачать непосредственно с~сайта
 \flink{http://adobe.com}{Adobe~Corporation}.  Для профессиональной работы с этим форматом (редактирование
 и~т.~п.) имеется Adobe Acrobat Pro, но он здоровенный, да ещё и платный. Впрочем, если он нужен,
 то и~его достать не~проблема.}
}

\item{
 \section{P,T}
 \title{Редактор WinEdt}
 \desc{\flink{http://winedt.com}{WinEdt}~--- наиболее мощный Windows-редактор, заточенный специально под
 TeX и другие языки. Благодаря встроенному макро-языку возможности этого редактора практически ничем
 не ограничены. Кроме того, из приятных особенностей можно отметить то, что за всё время использования
 мы не обнаружили ни единого глюка в работе программы. В настоящее время доступна версия~5.5.}
}

\item{
 \section{P,B}
 \title{Программы для просмотра, печати и создания документов формата DjVu (электронных книг)}
 \desc{DjVu~--- очень хороший и компактный формат, пригодный для сжатия отсканированных документов,
 разработанный компанией AT\&T~Labs.\cr

 По поводу того, какие программы для этого можно использовать,
 замечательно написано в \flink{http://lib.mexmat.ru/helpdesk.php}{Электронной библиотеке МехМата}.
 Но чтобы не бегать по ссылкам, кратко перечислим их и здесь.
 Для просмотра DjVu в Windows и MAC есть \flink{http://windjview.sourceforge.net}{WinDjView},
 кроме того, есть кросс-платформенный
 \flink{http://lizardtech.com/download/dl_download.php?detail=doc_djvu_plugin&amp;platform=win}{плагин}
 к браузерам, выпускаемый \flink{http://lizardtech.com}{LizardTech}.
 Использование некогда популярного \bf{DjVu~Solo~3.1} в настоящее время не рекомендуется.
 Что до *NIX-пользователей, то им проще всего заглянуть
 на~\flink{http://djvulibre.djvuzone.org/}{DjVuZone}.\cr

 По поводу того, как можно делать книжки в DjVu, подробно написано
 в~\flink{http://lib.mexmat.ru/helpdesk.php}{ELMM}.
 Программу \bf{DjVu~OCR~2.1 by~Gencho} можно взять
 \flink{/soft/djvuocr-gencho.rar}{здесь}.\cr

 Есть ещё одна хорошая статья о том, как надо делать электронные книги, написанная Андреем Русиновым.
 Ознакомиться с ней можно \flink{http://rusinov.name/text/office/scan_book/index.htm}{на сайте автора}.}
}

\item{
 \section{P}
 \title{Архиватор WinRAR}
 \desc{WinRAR~--- очень хороший архиватор, сжимает качественнее WinZip'a, поэтому и
 используется нами для сжатия всех документов на сайте. Мы используем версию 3.71,
 но архивы можно распаковать любой версией, начиная с 2.90. Скачать WinRAR можно с
 \flink{http://www.rarsoft.com}{www.rarsoft.com}, объём последних версий достиг примерно 1~Мб.
 Напоминаем любителям *NIX-систем, что соответствующая версия RAR есть и для них!}
}

\item{
 \section{T}
 \title{Архив CTAN}
 \desc{Аббревиатура \flink{http://ctan.org}{CTAN} расшифровывается как Comprehensive TeX Archive Network.
 Фактически, тут собрано всё, что относится к TeX-у. Кроме того, там можно найти
 кучу ссылок на сайты, посвящённые конкретным реализациям системы TeX. Если Вы~---
 TeXник, то Вам непременно нужно туда заглянуть.}
}

\item{
 \section{T}
 \title{Сайт разработчиков MiKTeX}
 \desc{\flink{http://miktex.org}{MiKTeX}~--- это свободная реализация системы TeX для Windows.
 Полная версия занимает порядка 400~Мб. Про то, как её устанавливать, настраивать  и приучать к
 WinEdt (если это нужно), можно почитать на нашем сайте в \llink{tex.php}{соответствующем разделе}.
 К сожалению, последние веяния в разработке MiKTeX-а нам не очень нравятся, поэтому нами по-прежнему
 используется уже довольно давно вышедшая версия~2.4.}
}

\item{
 \section{MM}
 \title{Научный портал Механико-Математического факультета МГУ}
 \desc{Портал \flink{http://mech.math.msu.su}{mech.math.msh.su}~--- один из официальных сайтов
 Механико-Математического факультета МГУ. Ориентирован на научных сотрудников, работающих
 в~области математики и механики, предоставляющий широкому кругу российских учёных информацию
 о~направлениях и результатах проводимых с~участием Мехмата МГУ исследований, обеспечивающий
 возможность информационной поддержки организуемых на Мехмате МГУ научных мероприятий,
 в~частности, конференций, а также поддерживающий возможность обмена информацией при
 сотрудничестве в~рамках совместных проектов.}
}

\item{
 \section{MM}
 \title{MMOnline}
 \desc{Неофициальный сайт Механико-Математического факультета МГУ. Несмотря на эту неофициальность,
 он, по мнению многих людей, ничуть не менее содержателен и полезен, чем официальный. Во всяком случае,
 скорость обновления у него выше, чем он и оправдывает своё название~---
 \flink{http://www.mmonline.ru/}{www.mmonline.ru}.}
}

\item{
 \section{MM}
 \title{Математический форум МехМата МГУ}
 \desc{Это последователь математического раздела форума на сайте \flink{http://mmonline.ru}{MMOnline}.
 Переработан движок форума, добавлены новые возможности. В частности, есть раздел <<Книжная барахолка>>,
 если ищете какой-то раритетный фолиант по математике~--- возможно, Вам туда. Итак, заходите на
 \flink{http://www.mathforum.ru}{www.mathforum.ru}!}
}

\item{
 \section{MM}
 \title{MexMat.Net~--- Локальная сеть ФДС-6}
 \desc{Название говорит само за себя~--- сеть мехматского корпуса общежития ФДС-6. Адрес
 и название идентичны:
 \flink{http://www.mexmat.net}{www.mexmat.net}.  Вы можете также заглянуть на форум сети ФДС:
 \flink{http://www.fds-net.ru/forum}{www.fds-net.ru/forum}.}
}

%{
%\item{
% \section{S}
% \title{Сайт Анастасии Иоффе (aka Day by Day)}
% \desc{Это небольшой \flink{http://www.thermo.chem.msu.ru/\~day}{сайт}, на котором, в частности,
%  есть учебные материалы для мехматян, создаваемые, судя по всему, силами автора.
%  В настоящее время (весна 2006 года) автор учится на третьем курсе МехМата.}
%}
%}

\item
{
 \section{S}
 \title{Учебные материалы по математической логике и теории алгоритмов}
 \desc{На страничках сотрудников кафедры \flink{http://lpcs.math.msu.su}{МЛТА}
 Вы найдёте немало полезных материалов, которые помогут Вам сдать разобраться
 в математической логике. Рекомендуем заглянуть на соответствующие
 странички \flink{http://lpcs.math.msu.su/\~krupski/mm1.html}{В.~Н.~Крупского}
 и \flink{http://lpcs.math.msu.su/\~pentus/vmlw.htm}{М.~Р.~Пентуса}.}
}

\item
{
 \section{S}
 \title{Учебные материалы по ОПУ (Оптимальное управление)}
 \desc{На страничках сотрудников кафедры
 \flink{http://www.math.msu.su/department/opu/INTERN/KAF.HTM}{ОПУ}
 Вы найдёте немало полезных материалов, которые помогут Вам сдать разобраться
 в ОПУ. Кроме того рекомендуется посетить
 \flink{http://www.math.msu.su/department/opu/INTERN/down_load.htm}{страницу скачивания}.}
}


\item{
 \section{S}
 \title{Сайт VILenin'a}
 \desc{Сайт может быть полезен своим крупным собранием всякого рода учебных материалов и ссылок на них:
 \flink{http://www.vilenin.narod.ru}{www.vilenin.narod.ru}.}
}

\item{
 \section{S}
 \title{Сайт бывшей 125 группы Мехмата}
 \desc{Как и на сайте VILenin'а, здесь, в частности, находится коллекция полезных учебных материалов:
 \flink{http://www.mm125.narod.ru}{www.mm125.narod.ru}.}
}

\item{
 \section{S}
 \title{Штаб АнтиПорошина}
 \desc{Сайт, посвящённый проблеме сдачи зачёта по защите населения для тех, у кого семинары
 ведёт Порошин~В.~Д. Здесь Вам расскажут, как эту проблему надо решать, и снабдят
 необходимыми материалами:
 \flink{http://www.antiporoshin.narod.ru}{www.antiporoshin.narod.ru}.}
}

\item{
 \section{S}
 \title{Сайт, посвящённый учёбе студентов МехМата на Военной кафедре ПВО}
 \desc{Сайт официально открыт в сентябре 2006 года: здесь можно скачать материалы по общевоенной,
 общественно-государственной, тактической и военно-специальной подготовке в 4--6~семестрах
 и другие документы.
 Заходите на~\flink{http://warmmf.narod.ru}{http://warmmf.narod.ru}.
 Над сайтом работают \bf{AlexeY} (создатель \flink{http://ay-prog.narod.ru}{AY-Programs}),
 \bf{BlackHawk} и \bf{Heretic2}.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Электронная библиотека МехМата МГУ}
 \desc{В этой библиотеке сейчас около 30000 книг и журналов. Архив постепенно пополняется.
 Была создана Владиславом Коротковым и имеет вполне естественный адрес
 \flink{http://lib.mexmat.ru}{http://lib.mexmat.ru}. Доступ к книгам открыт только из локальной сети
 МехМата~МГУ.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Книжно-поисковый сервер}
 \desc{Сайт \flink{http://poiskknig.ru}{http://poiskknig.ru} специально предназначен для поиска в
 сети электронных книг.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Ещё один книжно-поисковый сервер}
 \desc{Сайт \flink{http://eboogle.ru}{http://eboogle.ru} тоже специально предназначен
 для поиска книг в библиотеках на просторах Сети.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Зеркало lib.homelinux.org библиотеки КОЛХОЗ}
 \desc{Для захода туда рекомендуется использование Internet Explorer, потому что он правильно
 отображает кодировку, в которой задаётся вопрос про логин/пароль. Зеркало, о котором идёт речь,
 имеет адрес \flink{http://lib.homelinux.org}{http://lib.homelinux.org}.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Зеркало lib.org.by библиотеки КОЛХОЗ}
 \desc{В отличие от \flink{http://lib.homelinux.org}{http://lib.homelinux.org}, авторизации не требует.
 Насчёт полноты ничего не известно. Итак, заходите на \flink{http://lib.org.by}{http://lib.org.by}.}
}

\item{
 \section{B}
 \title{Торрент-трекеры, на которых встречаются раздачи электронных книг (ebooks)}
 \desc{Таковыми в настоящее время нам представляются \flink{http://dc.ru-board.com}{Трекер Ру-Борда},
 а также \flink{http://torrents.ru}{Трекер Torrents.ru}. Скорее всего, есть и другие трекеры,
 но мы про них ничего не знаем.}
}

\item{
 \section{E}
 \title{Сайт Московского Центра Непрерывного Математического Образования}
 \desc{Хотя МЦНМО в особой рекламе не нуждается, нам показалось не лишним поместить сюда ссылку на сайт этой
 замечательной организации: \flink{http://www.mccme.ru}{www.mccme.ru}.}
}

\item{
 \section{E}
 \title{Russian Job Project by OsVic}
 \desc{Сайт, посвящённый образованию и работе в России. Создатель~--- один из бывших студентов Мехмата. Заходите
 на~\flink{http://www.osvic.ru}{www.osvic.ru}.}
}

\item{
 \section{E}
 \title{Сайт Math.ru}
 \desc{На сайте \flink{http://math.ru}{http://math.ru} вы найдете книги, видео-лекции, занимательные
 математические факты, различные по уровню и тематике задачи, некоторые факты из истории математики.
 Преподаватели найдут здесь материалы для уроков, официальные документы Министерства образования и
 науки, необходимые в работе.}
}

\item{
 \section{E}
 \title{Образовательный проект А.~Н.~Варгина~--- ph4s.ru}
 \desc{\flink{http://ph4s.ru}{Проект} некоммерческий, и создан с единственной целью оказания помощи
 школьникам м студентам в изучении физики и других предметов. На этом ресурсе размещены различные
 материалы: учебники, задачники, лекции, другие учебные пособия.\cr
 
 В~наше время при выполнении различных учебных заданий, начиная от обсчета выполненных
 лабораторных работ, и тем более, расчетов при выполнении дипломных работ, нельзя обойтись
 без помощи компьютера. Поэтому кажется целесообразным разместить литературу по численным
 методам и программированию. А~так как любая машина требует обслуживания, то размещены
 программы по <<обслуживанию>> компьютера и облегчающие работу с~ним.
 Все выложенные материалы для вас бесплатны и при скачивания не требуют каких-либо регистраций.}
}

\item{
 \section{M}
 \title{Сайт EqWorld~--- Мир математических уравнений}
 \desc{Сайт \flink{http://eqworld.ipmnet.ru/indexr.htm}{EqWorld} содержит обширную информацию
 о решениях различных классов ОДУ, УрЧП, интегральных уравнений, функциональных уравнений
 и других математических уравнений. Описаны также некоторые методы решения уравнений,
 приведены интересные статьи, даны ссылки на математические
 справочники и монографии, указаны адреса научных сайтов, издательств, журналов и~др. Сайт постоянно
 пополняется новыми уравнениями, точными решениями и другой полезной информацией.\cr

 Сайт EqWorld предназначен для широкого круга ученых, преподавателей вузов, инженеров,
 аспирантов и студентов в различных областях математики, механики, физики и инженерных
 наук и является бесплатным для его пользователей.}
}

\item{
 \section{M}
 \title{Сайт журналов Отделения Математики РАН}
 \desc{Сайт \flink{http://math.ras.ru}{http://math.ras.ru} в особых комментариях не нуждается.
 Он представляет собой электронный каталог журналов Отделения Математических наук РАН,
 содержащий информацию о журналах, оглавления, авторские указатели. Имеется поисковая система по
 журналам <<Математический сборник>>, <<Теоретическая и математическая физика>>,
 <<Успехи математических наук>>, <<Математические заметки>>,
 <<Известия Российской академии наук>>.}
}
