\category{\catdef{varcalculus}}

\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}

% 7 SEMESTER =======================================

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-variationalcalculus-fursikov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-variationalcalculus-fursikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Фурсиков А.~В.}
 \desc{Программа экзамена по вариационному исчислению и оптимальному управлению 2005~года.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-variationalcalculus-dmitruk.rar}{PostScript}
 \resource{ep-variationalcalculus-dmitruk-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Дмитрук А.~В.}
 \desc{Программа экзамена по вариационному исчислению и оптимальному управлению 2009~года.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-variationalcalculus-konyagin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-variationalcalculus-konyagin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Конягин~С.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005~года, задачи к экзамену и частично их решения, присланные лектором.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{variationalcalculus-fursikov.rar}{PostScript}
 \resource{variationalcalculus-fursikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Фурсиков~А.~В.}
 \desc{Лекции 2005~года. Имеется пока не исправленный глюк в теореме Тонелли
 (ошибка лектора). Подробности см.~в~комментариях к тексту доказательства.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{variationalcalculus-dmitruk-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Дмитрук~А.~В.}
 \desc{Лекции 2009~года, набранные самим лектором. Прислано Андреем Саранцевым, за что ему спасибо
 от лица прогрессивной общественности. Что делать с найденными
 опечатками и ошибками, неизвестно, но наиболее разумно сдавать описание лажи самому лектору~---
 пусть исправляет.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{variationalcalculus-konyagin.rar}{PostScript}
 \resource{variationalcalculus-konyagin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по вариационному исчислению и оптимальному управлению. Лектор Конягин~С.~В.}
 \desc{Лекции 2005~года. Предоставлено Виктором Осокиным.}
}
