\category{\catdef{misc}}

\section{\secdef{1}\sectitle{1 семестр}}
\section{\secdef{2}\sectitle{2 семестр}}
\section{\secdef{3}\sectitle{3 семестр}}
\section{\secdef{8}\sectitle{8 семестр}}
\section{\secdef{9}\sectitle{9 семестр}}
\section{\secdef{10}\sectitle{10 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}


% 1,2 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{1,2}
 \resource{civdef.rar}{MSWord}
 \title{Материалы к зачётам по защите населения. Преподаватель Порошин~В.~Д.}
 \desc{На МехМате все знают, что ЗаНас сдать нелегко, особенно, если семинары ведёт Порошин...
 Предлагаемый здесь материал должен упростить нелёгкую жизнь мехматянина хотя бы в области
 сдачи ЗаНас'а. Если в этом документе Вы не найдёте ответы на какие-либо вопросы, загляните в
 Штаб АнтиПорошина \flink{http://www.antiporoshin.narod.ru}{www.antiporoshin.narod.ru}.}
}

\item{
 \section{1,2}
 \resource{civdef-lectures.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по защите населения. Преподаватель Порошин~В.~Д.}
 \desc{Свежие поступления 2005--2006 года от Евгения Кудашева. Это полный курс лекций по ЗаНасу, набранный в MSWord
 и снабжённый рисунками.}
}

\item{
 \section{1,2}
 \resource{civdef-cw-qa.rar}{MSWord}
 \title{Вопросы и ответы к контрольным работам по защите населения. Преподаватель Порошин~В.~Д.}
 \desc{Это тоже свежие поступления 2005--2006 года от Евгения Кудашева. Здесь собраны вопросы и ответы к двум
 контрольным работам. Автор не несёт ответственности за Вашу оценку на контрольной, хотя материалы весьма добротные.}
}

\item{
 \section{1,2}
 \resource{civdef-osetrov.rar}{PostScript}
 \resource{civdef-osetrov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Ответы к контрольной работе по защите населения. Преподаватель Осетров~Г.~В.}
 \desc{Свежие поступления 2006 года от Георгия Осипова: ответы к первой контрольной работе.
 Как утверждает автор, очень похоже на соответствующие лекции В.~Д.~Порошина.
 В любом случае автор не несёт ответственности за Вашу оценку на контрольной!}
}

\item{
 \section{1,2}
 \resource{ep-history-pronkin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-history-pronkin.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по истории России. Лектор Пронкин~С.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

% 2 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{2}
 \resource{english-mindeli.rar}{PostScript}
 \title{Вторая часть книги <<English For Students of Mathematics and Mechanics>>}
 \desc{К сожалению, это не точная копия книги, а всего лишь реконструированный в LaTeX текст.
 В нём по возможности сохранено форматирование, исправлены замеченные опечатки. Достаточно
 крупный (но неисправимый в связи изменением размеров страницы) недостаток~--- отсутствие
 нумерации строк текстов.}
}

% 3 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{3}
 \resource{economics-peganova.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по экономике. Лектор Пеганова~О.~М.}
 \desc{Традиционный лекционный курс по экономике на МехМате состоит из двух семестров.
 Здесь размещены материалы второй половины курса, записанные Антоном Шахлевичем и набранные
 Виктором Осокиным в 2003 году.}
}

\item{
 \section{3}
 \resource{ep-economics-peganova.rar}{PostScript}
 \resource{ep-economics-peganova-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по экономике. Лектор Пеганова~О.~М.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

% 8 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{8}
 \resource{mathhistory-dorofeeva-smirnova.rar}{PostScript}
 \resource{mathhistory-dorofeeva-smirnova-pdf.rar}{PDF}
 \resource{mathhistory-dorofeeva-smirnova-pda.rar}{PostScript}
 \resource{mathhistory-dorofeeva-smirnova-pdf-pda.rar}{PDF}
 \title{Лекции по истории математики. Лекторы Дорофеева~А.~В., Смирнова~Г.~С.}
 \desc{Вашему вниманию предлагается последняя редакция сего опуса. Имеется
 две версии: PDA-версия (странички in quarto, в них много underfull-ов) и обычная (A4).
 Тут все 22~лекции 2006~года. Забавно, что они \bf{не} покрывают программы зачёта по этому
 предмету, который приходится сдавать в том случае, если не был получен автомат.}
}

\item{
 \section{8}
 \resource{mathhistory-petrova-demidov.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по истории математики. Лекторы Петрова~С.~С., Демидов~С.~С.}
 \desc{Имеются все 22 лекции 2006 года.}
}

\item{
 \section{8}
 \resource{ep-mathhistory-mhdepartment.rar}{PostScript}
 \resource{ep-mathhistory-mhdepartment-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы к зачёту по истории математики}
 \desc{Вопросы выданы в 2006 году (впрочем, этот список, скорее всего
 инвариантен относительно сдвигов по времени).}
}

% 9 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{9}
 \resource{operationresearch-afanasjeva.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по исследованию операций. Лектор Афанасьева~Л.~Г.}
 \desc{Лекции по исследованию операций 2006 года (01--04) для экономического потока.
 Предоставлено Н.~Конашковой.}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{philosophy-9s-perminov.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-9s-perminov-pdf.rar}{PDF}
 \resource{philosophy-9s-perminov-pda.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-9s-perminov-pdf-pda.rar}{PDF}
 \title{Лекции по философии. Лектор Перминов~В.~Я.}
 \desc{Вашему вниманию предлагается совместный проект Миши и Паши под кодовым названием
 <<Философия МехМата>>, как обычно, в разных форматах. Лекции: 9-й семестр: 01--16 (все). За 15-ю
 лекцию спасибо Ларисе!}
}

\item{
 \section{10}
 \resource{philosophy-10s-perminov.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-10s-perminov-pdf.rar}{PDF}
 \resource{philosophy-10s-perminov-pda.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-10s-perminov-pdf-pda.rar}{PDF}
 \title{Лекции по философии. Лектор Перминов~В.~Я.}
 \desc{Предварительный вариант лекций по философии 01-02, 04-09. Лекция 03 пропущена! Если у
 кого-то есть текст в набранном виде, пришлите пожалуйста.}
}

\item{
 \section{9,10}
 \resource{philosophy-seminars-raw-perminov.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-seminars-raw-perminov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Некоторые семинары по философии. Преподаватель Перминов~В.~Я.}
 \desc{Не могу назвать это никак, кроме как <<Поток символов с клавиатуры на семинарах
 Перминова>>. Может, кому пригодится, но приводить это я не буду.}
}

\item{
 \section{9,10}
 \resource{ep-philosophy-perminov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-philosophy-perminov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы к экзамену по философии. Лектор Перминов~В.~Я.}
 \desc{Вопросы к экзамену от лектора (2007 год).}
}

\item{
 \section{9,10}
 \resource{philosophy-exam-505.506.-.2007.rar}{MSWord}
 \title{Вопросы к экзамену по философии для 505-й и 506-й групп}
 \desc{Вопросы к экзамену от семинариста (2007 год).}
}

\item{
 \section{9,10}
 \resource{philosophy-perminov-2010.rar}{PostScript}
 \resource{philosophy-perminov-2010.pdf}{PDF}
 \resource{philosophy-perminov-2010-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \title{Ответы на билеты по философии. Лектор Перминов~В.~Я.}
 \desc{Ответы на билеты по философии от Игоря Нетая и компании (2010~г).
 Продолжение следует. Есть надежда, что это ещё спасёт некоторых людей.}
}

\item{
 \section{9,10}
 \resource{russian-and-speech-culture-holikov.rar}{MSWord}
 \title{Русский язык и культура речи. Программа курса и итоговый тест. Преподаватель Холиков~А.~А.}
 \desc{В архиве содержится программа курса лекций и итоговый тест (с ответами). По сведениям,
 зачётные вопросы также расположены на сайте лектора (доступны для просмотра только после
 регистрации в системах Unet/Ucoz, что неудобно). Тест также расположен на сайте,
 но доступ к нему открывается только на пару дней, ближе к концу семестра.
 Здесь приведено прохождение теста на максимальное количество баллов. Материалы предоставлены
 Алексеем Рубашным, за что ему большое спасибо.}
}



% SPECIAL ==================================================

\item{
 \section{S,9,10}
 \resource{civillaw-gena.rar}{MSWord}
 \title{Лекции по гражданскому и страховому праву. Лектор Гена~Е.~И.}
 \desc{Лекции 9~и~10 семестра, полная версия, обновление 23 апреля 2010~г.
 Курс читается для 5 курса (две группы экономического потока и актуарно-финансовая
 группа). Прислано Андреем Саранцевым. В комплекте имеется программа курса и список литературы.}
}
