\category{\catdef{fcalculus}}

\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 5 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{5}
 \resource{functionalcalculus-5s-ryzhikov.rar}{PostScript}
 \resource{functionalcalculus-5s-ryzhikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по функциональному анализу. Лектор Рыжиков~В.~В.}
 \desc{Лекции 2004 года. Отсутствуют доказательства теорем Фредгольма. Их
 лучше ботать по КФ (проще и понятнее: гл.~IX, пар.~2, п.~4, стр.~469).
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{functionalcalculus-5s-stepin.rar}{PostScript}
 \resource{functionalcalculus-5s-stepin-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{functionalcalculus-5s-stepin.pdf}{PDF}
 \title{Лекции по функциональному анализу. Лектор Стёпин~А.~М.}
 \desc{Лекции 2004 года. Спасибо всем, кто принимал
 участие в исправлении лажи в этих лекциях, в том числе нашему (бывшему)
 семинаристу~--- Игорю Анатольевичу Шейпаку!
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{functionalcalculus-5s-smolyanov.rar}{PostScript}
 \resource{functionalcalculus-5s-smolyanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по функциональному анализу. Лектор Смолянов~О.~Г.}
 \desc{Лекции 2007 года. ПоТеХано Пашей Бибиковым, исправление опечаток
 приветствуется.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pr-functionalcalculus-sheipak.rar}{PostScript}
 \resource{pr-functionalcalculus-sheipak-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с зачётов по функциональному анализу. Преподаватель Шейпак~И.~А.}
 \desc{Хорошая коллекция хороших задач от хорошего преподавателя. Она пригодится тем, кто ещё не
 сдал зачёт. Но не стоит думать, что других задач, кроме этих, на зачётах не бывает! Присылайте ещё!}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-functionalcalculus-stepin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-functionalcalculus-stepin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по функциональному анализу. Лектор Стёпин~А.~М.}
 \desc{Программа экзамена обоих семестров 2004--2005~г. В данной версии подправлен
 список литературы и указано, что и по каким книжкам ботать.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-functionalcalculus-helemsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-functionalcalculus-helemsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена и задачи по функциональному анализу. Лектор Хелемский~А.~Я.}
 \desc{Программа экзамена 5~семестра 2006~г. и набор задач к экзамену. Также имеется архив
 (программа и задачи) 2001--2002~г.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-functionalcalculus-bogachev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-functionalcalculus-bogachev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по функциональному анализу. Лектор Богачёв~В.~И.}
 \desc{Программа экзамена обоих семестров 2005--2006~г. Нужно отметить,
 что она не меняется год от года.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-functionalcalculus-ryzhikov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-functionalcalculus-ryzhikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по функциональному анализу. Лектор Рыжиков~В.~В.}
 \desc{Программа экзаменов обоих семестров 2004--2005 года.}
}

% 6 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{6}
 \resource{functionalcalculus-6s-stepin.rar}{PostScript}
 \resource{functionalcalculus-6s-stepin-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{functionalcalculus-6s-stepin.pdf}{PDF}
 \title{Лекции по функциональному анализу. Лектор Стёпин~А.~М.}
 \desc{Лекции 2005 года с~дополнениями и исправлениями 2009 и~2010~года. По-прежнему не хватает текста
 про разбиение единицы и топологию индуктивного предела.
 Спасибо всем, кто помогал исправлять лажу!
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

% SPECIAL =================================================================

\item{
 \section{S}
 \resource{diffoperatorsspectralthory-aptekarev-sorokin.rar}{PostScript}
 \resource{diffoperatorsspectralthory-aptekarev-sorokin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции спецкурса <<Спектральная теория разностных операторов>>. Лекторы Аптекарев~А.~И., Сорокин~В.~Н.}
 \desc{Набрано авторами спецкурса. Материалы 2002 года, но, возможно, актуальность ещё не потеряна.
 Спасибо тому, кто прислал нам эти материалы.}
}
