\category{\catdef{physics}}

\section{\secdef{8}\sectitle{8 семестр}}
\section{\secdef{9}\sectitle{9 семестр}}

% 8 SEMESTER ==========================

\item{
 \section{8}
 \resource{physics-8s-galtsov.rar}{PostScript}
 \resource{physics-8s-galtsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по физике для математиков. Лектор Гальцов~Д.~В.}
 \desc{Заготовка для книжки (материал 8-го семестра).
 А вот ещё \flink{tmp/g.rar}{ссылка} в помощь.}
}

\item
{
 \section{8}
 \resource{ep-physics-8s-borisov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-physics-8s-borisov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена и задачи по курсу теоретической физики. Лектор Борисов~А.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2006~года и задачи, выданные лектором.}
}

\item
{
 \section{8,9}
 \resource{ep-physics-galtsov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-physics-galtsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена и задачи по курсу теоретической физики. Лектор Гальцов~Д.~В.}
 \desc{Имеется программа экзамена 2005--2006 года и задачи (теперь уже полный вариант!).
 А вот ещё \flink{tmp/g.rar}{ссылка} в помощь.}
}


% 9 SEMESTER ==========================

\item{
\section{9}
 \resource{physics-9s-galtsov.rar}{PostScript}
 \resource{physics-9s-galtsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по физике для математиков. Лектор Гальцов~Д.~В.}
 \desc{Заготовка для книжки (материал 9-го семестра).
 А вот ещё \flink{tmp/g.rar}{ссылка} в помощь.}
}

\item{
\section{9}
 \resource{sem-physics-9s-kravtsova.djvu}{DjVu}
 \title{Записи семинаров по физике. Преподаватель Кравцова~Г.~А.}
 \desc{Записи семинаров 2006 года (Ю.~Ю.~Дружинин).}
}

\item{
\section{9}
 \resource{physics-mathbase-9s-galtsov.rar}{PostScript}
 \resource{physics-mathbase-9s-galtsov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Математическая теория квантовой механики. Авторы Васильева~А.~А., Гальцов~Д.~В.}
 \desc{Были получены исходники новой версии (2007 года).
 Этот материал призван дополнить соответствующую книгу лектора.
 В случае возникновения каких-либо вопросов можно пытаться писать в почту
 \bf{vasilyeva_nastya} на mail-server'е \bf{pochta.ru} 
 одному из авторов~--- А.~А.~Васильевой.}
}

{
%\item{
%\section{9}
% \resource{physics-mathbase-old-9s-galtsov.rar}{PostScript}
% \resource{physics-mathbase-old-9s-galtsov-pdf.rar}{PDF}
% \title{Математическая теория квантовой механики. Авторы Васильева~А.~А., Гальцов~Д.~В.}
% \desc{Старая версия (2005 год) <<Математической теории...>>, дополняющей
% соответствующую книгу лектора.}
%}
}