\category{\catdef{geometry}}

\section{\secdef{1}\sectitle{1 семестр}}
\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 1 SEMESTER ==================================================

\item{
 \section{1}
 \resource{ep-analyticalgeometry-bogaty.rar}{PostScript}
 \resource{ep-analyticalgeometry-bogaty-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по аналитической геометрии. Лектор Богатый~С.~А.}
 \desc{Программа экзамена 2002--2003 года.}
}

\item{
 \section{1}
 \resource{ep-analyticalgeometry-troitsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-analyticalgeometry-troitsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по аналитической геометрии. Лектор Троицкий~Е.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005--2006 года.}
}

\item{
 \section{1}
 \resource{ep-analyticalgeometry-guseinzade.rar}{PostScript}
 \resource{ep-analyticalgeometry-guseinzade-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по аналитической геометрии. Лектор Гусейн-Заде~С.~М.}
 \desc{В коллекции имеется программа 2002--2003 и 2004--2005 года.}
}

% 4 SEMESTER ===================================================

\item{
 \section{4}
 \resource{cdg-lectures-fomenko.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции по классической дифференциальной геометрии. Лектор Фоменко~А.~Т.}
 \desc{Отсканированные лекции 2004 года. Качество~--- разумное.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{cdg-shafarevich.rar}{PostScript}
 \resource{cdg-shafarevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по классической дифференциальной геометрии. Лектор Шафаревич~А.~И.}
 \desc{Лекции 2007 года, довольно аккуратно заТеХанные Арменом Бекларяном.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{cdg-sklyarenko.rar}{PostScript}
 \resource{cdg-sklyarenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по классической дифференциальной геометрии. Лектор Скляренко~Е.~Г.}
 \desc{В текущей версии доказательство теоремы Гаусса--Бонне взято из лекций
 проф.~В.~М.~Мануйлова. Документ проверен Сергеем Шашковым, и было исправлено несколько теорем,
 но лажи ещё очень много. Спасибо всем, кто принимал особо активное
 участие в исправлении ошибок, а именно В.~Кубаеву, К.~Никитину и Ю.~Малыхину.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-cdg-fomenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-cdg-fomenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по классической дифференциальной геометрии. Лектор Фоменко~А.~Т.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-cdg-sklyarenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-cdg-sklyarenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по классической дифференциальной геометрии. Лектор Скляренко~Е.~Г.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{pr-cdg-tuzhilin.rar}{PDF}
 \title{Задачи по классической дифференциальной геометрии. Преподаватель Тужилин~А.~А.}
 \desc{Условия задач к лекциям 1--9. Спасибо Лёхе Баштанову за пополнение коллекции.}
}

% 5 SEMESTER ===========================================================

\item{
 \section{5}
 \resource{dgt-lectures-fomenko.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции по дифференциальной геометрии и топологии. Лектор Фоменко~А.~Т.}
 \desc{Полный вариант лекций 2004 года. Отсканированные лекции В.~М. Качество вполне
 приличное. Весь курс, и весит немного.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{dgt-guseinzade.rar}{PostScript}
 \resource{dgt-guseinzade-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по дифференциальной геометрии и топологии. Лектор Гусейн-Заде~С.~М.}
 \desc{Лекции 2001~года. Выложено по просьбе трудящихся в компилированном виде,
 но свёрстано пока отвратительно. Дубликаты текста вроде все исключены,
 но качество всё ещё оставляет желать лучшего. \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{ep-dgt-fomenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-dgt-fomenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по дифференциальной геометрии и топологии. Лектор Фоменко~А.~Т.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{ep-dgt-guseinzade.rar}{PostScript}
 \resource{ep-dgt-guseinzade-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по дифференциальной геометрии и топологии. Лектор Гусейн-Заде~С.~М.}
 \desc{Программа экзамена 2001 года.}
}

% SPECIAL ============================================

\item{
 \section{S}
 \resource{extendedgeometry-popelensky.rar}{PostScript}
 \resource{extendedgeometry-popelensky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Конспект лекций спецкурса <<Дополнительные главы дифференциальной геометрии>>. Лектор Попеленский~Ф.~Ю.}
 \desc{Это конспект лекций спецкурса для студентов 3--5 курсов мехмата. Версия 2005--2006 года.
 Героически (и, надо отметить, весьма качественно) набрано Алиной Соколовской. О замеченных багах можете
 писать нам, мы перешлём письмо автору текста. Внимание, это обновлённая версия!}
}
