\category{\catdef{index}}

\textblock{
 \caption{О сайте}
 \text{В настоящее время сайт содержит коллекцию учебных материалов и в основном ориентирован
   на студентов МехМата МГУ. Подробную информацию о содержимом сайта и его создателях Вы можете
   посмотреть в разделе \llink{about.php}{О~проекте}. Свои вопросы и комментарии по поводу
   материалов сайта можете писать в \llink{http://dmvn.mexmat.net/forum.php}{Форум}
   (особенно, если Ваш комментарий может оказаться полезным другим его посетителям).}
}

\textblock{
 \caption{DMVN goes opensource. Анонс инфраструктуры сборки}
 \text{Главная новость: мы открываем для широкой публики весь репозиторий учебных материалов
 для совместного редактирования. О его существовании ранее знали единицы, теперь мы готовы объявить
 об этом всем. В качестве платформы мы выбрали систему контроля версий Mercurial (hg) на платформе
 BitBucket. Репозиторий с исходниками \flink{https://bitbucket.org/dmvn-corp/mexmat.lectures}{находится здесь},
 и мы принимаем pull-request-ы, а особо сознательным раздаём write-доступ!\cr

 Менее главная новость: исходный код старого сайта также открыт, но так как мы в любом случае делаем
 новую платформу для хранения лекций, через какое-то время эти исходники, покрытые плесенью, можно будет
 предать земле. Мы хотели выкатить новую платформу ещё года три назад, но обстоятельства не позволяли
 завершить начатое дело. Поэтому мы приняли решение не совершать <<прыжок тигра>>, а продолжать в течение
 какого-то времени поддерживать старую платформу и даже дорабатывать её.\cr

 Впрочем, самое важное мы уже сделали. Мы построили \bf{систему сборки репозитория} с лекциями. Она позволяет нам
 перекомпилировать \bf{все} исходники одной командой в консоли. Это достаточно важно, так как мы
 можем вносить изменения в стилевой пакет и убеждаться, что они не ломают компиляцию исходников всех лекций.
 А наличие 8-процессорного сервера обработки ещё и позволяет это делать достаточно быстро. Отсюда следует, что
 мы сможем выкладывать изменения, внесённые в исходники, через несколько часов после совершения правок, пока
 что в полу-автоматическом режиме (мы никогда не будем отменять цензуру и контроль качества, это основной принцип
 нашей работы).\cr

 Спасибо всем, кто пинал нас и был с нами всё это время! Так победим! Ура!}
}

\textblock{
 \caption{Ещё раз о материалах}
 \text{Пожалуйста, прежде чем писать нам в почту с вопросами типа:
 <<А у вас есть [...]?>>, внимательно ищите по сайту! Если у нас что-то есть, то в 99.9% случаев
 мы это уже выложили.  Если у нас чего-то нет, то мы не можем этого выложить.
 Если у нас чего-то есть, но оно не выложено, значит, мы не хотим,
 чтобы это было выложено. Исключение из этих трёх правил таково: Вы что-то прислали,
 а оно не выложилось. Это бывает в силу недостатка времени.
 Во избежание недоразумений, присылаемые материалы, которые надо выложить срочно,
 присылайте с пометкой \bf{urgent}.}
}

\textblock{
 \caption{О зеркалировании учебных материалов и copyright'ах}
 \text{Мы не накладываем ограничений на распространение материалов,
 размещённых на сайте. Однако, если Вы хотите разместить у себя на сайте
 часть того, что есть здесь, напишите об этом нам, и мы скажем,
 как это лучше сделать. Не размещайте прямых ссылок на документы
 и конкретные страницы, потому что у них нет постоянных имён. И так битых ссылок
 в Сети хватает. Особенно это относится к \flink{http://www.mexmat.net}{www.mexmat.net},
 где таковые устаревшие ссылки имеются (а к кому обращаться с
 просьбой поправить их, \bf{тайна сия велика есть}).\cr

 Гораздо лучше размещать ссылку на корень сайта (или зеркала),
 она меняется \it{существенно реже}.\cr

 Кроме того, предлагается всем владельцам сайтов с учебными материалами
 \bf{вычистить мусор и устаревшие документы}. Например, кому нужны очень старые
 программы экзаменов и сканы-<<времянки>>, если уже есть что-то лучшее
 (поTeXанное и заPostScriptованное/заPDFленное, например)?! Как \bf{нам}
 кажется, такая чистка не только не навредит, но и поможет быстрее отыскивать
 качественные материалы! \bf{Модераторы всех стран, объединяйтесь!} А то завалит...}
}

\newsblock{
 \date{27.07.2016}
 \ntext{Проект вышел из сумрака, во мраке которого пребывал последние несколько лет. Во многом благодаря настойчивости
 некоторых замечательных людей. О хороших новостях~--- прямо на главной странице!}
}

\newsblock{
 \date{28.02.2010}
 \ntext{Господа! Если вы берёте лекции на доработку~--- дорабатывайте их!
 Статистика говорит о том, что лишь малая часть пообещавших что-то действительно
 исправляет и присылает.}
}

\newsblock{
 \date{01.09.2006}
 \ntext{В наличии имеются \llink{wanted.php?section=U}{незавершённые} материалы, а также то,
 что очень хочется \llink{wanted.php}{добыть}.}
}
