\category{\catdef{nt}}

\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}

\item{
 \section{7}
 \resource{ep-numbertheory-galochkin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-numbertheory-galochkin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по теории чисел. Лектор Галочкин~А.~И.}
 \desc{Программа экзамена по теории чисел 2006 года (прислано AlexeY).}
}

\item{
 \section{7}
 \resource{ep-numbertheory-nesterenko.rar}{PostScript}
 \resource{ep-numbertheory-nesterenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по теории чисел. Лектор Нестеренко~Ю.~В.}
 \desc{Программа экзамена по теории чисел 2005 года.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{numbertheory-nesterenko.rar}{PostScript}
 \resource{numbertheory-nesterenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по теории чисел. Лектор Нестеренко~Ю.~В.}
 \desc{Лекции 2005 года~--- полная версия под редакцией DMVN.
  В этой версии вроде нейтрализованы все опечатки, поступившие нам до 17-го января.
  Кресты на полях убраны, потому что лажи исправлено много, и новые кресты ставить лень.\cr

  Пока глобально остаётся неисправленным две вещи: \bf{1}: более подробное рассуждение
  про выбор~\bf{T} в первой главе (спасибо Саше Юхименко, Мише Левину и всем-всем-всем за замечания),
  и \bf{2}: ещё нужно капитально пропатчить текст теоремы Линдемана--Вейерштрасса и её окрестностей.
  Многое там этом разделе ещё \bf{не исправлено}.
  \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{numbertheory-galochkin.rar}{PostScript}
 \resource{numbertheory-galochkin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Последние три лекции по теории чисел. Лектор Галочкин~А.~И.}
 \desc{Авторский вариант лекций по теории чисел (но не весь курс, а только последние три лекции).
  Документ переведён из AMSTeX-а в LaTeX и немного перевёрстан, чтобы поприличнее выглядело.}
}
