\category{\catdef{metacourse}}

\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}
\section{\secdef{8}\sectitle{8 семестр}}
\section{\secdef{9}\sectitle{9 семестр}}

\item
{
 \section{7}
 \resource{quantummechanics-7s-shafarevich.rar}{PostScript}
 \resource{quantummechanics-7s-shafarevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции курса ЕНС <<Геометрические структуры квантовой механики>>. Лектор Шафаревич~А.~И.}
 \desc{Лекции 2005 года. Совместное творчество DMVN и А.~Воронцова. С точностью до~o(h)
  текст написан полностью. В последней редакции исправлены все очевидные и неочевидные опечатки,
  замеченные в процессе подготовки. Продолжение следует.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-imagerecognition-nosov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-imagerecognition-nosov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по курсу ЕНС <<Распознавание образов>>, вторая часть. Лектор Носов~М.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005~года. За полноту и достоверность ответственности не несём. Однако, всё,
 что в ней упоминается, на лекциях действительно было.}
}

\item{
 \section{7,8}
 \resource{meteorology-rozendorn.rar}{PostScript}
 \resource{meteorology-rozendorn-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции спецкурса <<Математические вопросы метеорологии>>. Лектор Розендорн~Э.~Р.}
 \desc{Версия~2.1 конспекта лекций, сделанного Юрием Епишиным.}
}

% 8 SEMESTER =======================================

\item{
 \section{8}
 \resource{mathbaseofphysics-8s-popelensky.rar}{PostScript}
 \resource{mathbaseofphysics-8s-popelensky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по курсу ЕНС <<Математические основы современной физики>>. Лектор Попеленский~Ф.~Ю.}
 \desc{Относительно полный вариант лекций. Исправлено то, что было замечено при подготовке.
 Однако всё равно тут ещё есть то, что нужно дополнить и написать более внятно.}
}

{%
\item{
 \section{8}
 \resource{mathbaseofphysics-8s-popelensky-author-pdf.rar}{PDF}
 \title{[DRAFT] Материалы по курсу ЕНС <<Математические основы современной физики>> (авторская версия). Лектор Попеленский~Ф.~Ю.}
 \desc{Авторский вариант лекций 2009 года (правильнее было бы сказать~--- черновик), выданный в народ для исправления
 опечаток. Сильно отличается от старого варианта, подготовленного в 2006--2007~гг Сашей Юхименко совместно с DMVN.
 Прислано Андреем Саранцевым. Большая просьба к Фёдору Юрьевичу: если сил доделывать не будет~--- отдайте исходники
 в народ, чтобы доТеХали.}
}
}%

\item{
 \section{8}
 \resource{logic-shekhtman.rar}{PostScript}
 \resource{logic-shekhtman-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции курса ЕНС по математической логике и теории алгоритмов. Лектор Шехтман~В.~Б.}
 \desc{Как говорил сам лектор, непонятно, чего в этом курсе такого естественно-научного...
 Обычная математическая логика, собственно говоря. Случился неожиданный апгрейд. Пока сюда
 не внесены замечания, сделанные самим лектором, но всё ещё будет.
 Разрыв размером в 3.5 лекции уничтожен. Исправлен косяк в оглавлении. Продолжение следует.}
}

\item
{
 \section{8}
 \resource{ep-mathbaseofphysics-8s-popelensky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-mathbaseofphysics-8s-popelensky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа и задачи к экзамену по курсу ЕНС <<Математические основы современной физики>>. Лектор Попеленский~Ф.~Ю.}
 \desc{Программа экзамена и задачи. В условиях задач исправлено несколько опечаток.}
}

\item
{
 \section{8}
 \resource{ep-quantummechanics-8s-shafarevich.rar}{PostScript}
 \resource{ep-quantummechanics-8s-shafarevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа к экзамену по курсу ЕНС <<Геометрические структуры в квантовой механике>>. Лектор Шафаревич~А.~И.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года~--- самая лучшая, поТеХанная прямо в перерыве
  между первой и второй половиной последней лекции.}
}

\item{
 \section{8}
 \resource{ep-logic-shekhtman.rar}{PostScript}
 \resource{ep-logic-shekhtman-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена и задачи по курсу ЕНС <<Математическая логика и алгоритмы>>. Лектор Шехтман~В.~Б.}
 \desc{К программе экзамена 2006 года добавлен список задач, близких к тем, которые будут на экзамене.
  Для совместимости в конце файла приведена старая программа.}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{ep-databases-kumskov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-databases-kumskov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по курсу ЕНС <<Базы данных>>. Лектор Кумсков~М.~И.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года.}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{mathematicalcybernetics-lupanov.rar}{PostScript}
 \resource{mathematicalcybernetics-lupanov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по курсу ЕНС <<Элементы математической кибернетики>>. Лектор Лупанов~О.~Б.}
 \desc{Конспект лекций 2004 года, набранный Юрием Епишиным. Кстати, есть ненулевая вероятность того,
 что это совпадает с тем, что читает в 2006 году С.~Б.~Гашков, но уверенности в этом нет.
 Почитаете~--- отпишитесь!}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{ep-mathmetodsineconomics-9s-nikonov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-mathmetodsineconomics-9s-nikonov-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{ep-mathmetodsineconomics-9s-nikonov.pdf}{PDF}
 \title{Программа экзамена по курсу ЕНС <<Математические методы экономики>>. Лектор Никонов~И.~Н.}
 \desc{Программа экзамена 2010 года, присланная Андреем Саранцевым.}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{ep-appliedalgebra-9s-latyshev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-appliedalgebra-9s-latyshev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по курсу ЕНС <<Прикладные вопросы алгебры>>. Лектор Латышев~В.~Н.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года.}
}

\item{
 \section{9}
 \resource{ep-tffaapplication-ergodictheory-ryzhikov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-tffaapplication-ergodictheory-ryzhikov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена и задачи по курсу ЕНС <<Прикладные вопросы функционального анализа>>. Лектор Рыжиков~В.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2006 года и задачи.}
}
