\category{\catdef{tex}}

\section{\secdef{MP}\sectitle{MetaPost}}
\section{\secdef{TeX}\sectitle{TeX}}

\textblock{
 \caption{* * *}
 \text{Сделан постскрипт не по постскриптовски, надо бы его перепостскриптовать,
 да подвыпостскриптовать. (\it{Из~издательской практики})}
}


\item{
 \section{MP}
 \resource{dmvn-mpmacros.rar}{MetaPost Source}
 \title{Набор макроопределений MetaPost (DMVN MetaPost Library)}
 \desc{В который раз мы убеждаемся в том, что лень, и только она, способствует прогрессу.
 Именно благодаря ей появляются языки высокого уровня и стандартные библиотеки функций.
 Так вот, данная библиотека адаптирована для рисования чертежей к геометрическим задачам
 (как плоских, так и трёхмерных); впрочем, последние версии расширены настолько, что
 её <<школьно-геометрическая>> направленность по сути стёрлась.\cr

 Крупнейшим недостатком на сегодняшний момент является почти полное отсутствие документации,
 если не считать кратких комментариев перед каждым макросом и их говорящих названий.
 Alpha-версия документации появилась в этом же разделе.
 
 C~05.03.2006 поддержка подсветки для FAR исключена по причине того, что была сделана
 специальная подсветка для WinEdt. На сайт пока не выложена.
 
 В июле 2008 года исправлена ошибка в макросе \bf{perpoint} (спасибо Sergiy Torba).}
}

\item{
 \section{MP}
 \resource{dmvnmpl-rtfm.rar}{PostScript}
 \resource{dmvnmpl-rtfm-pdf.rar}{PDF}
 \title{Документация к набору макроопределений MetaPost (DMVN MetaPost Library)}
 \desc{Наконец-то свершилось чудо и мы начали делать документацию к своей библиотеке.
 Пока выложена альфа-версия (степень готовности 0.01), исправленная и дополненная
 Д.~Щербаковым.}
}

\item{
 \section{TeX}
 \resource{winedt-ru-dict.rar}{RAR}
 \title{Словарь русских слов для WinEdt}
 \desc{Каноническую версию этого словаря можно загрузить из архивов CTAN. Данная версия пополнена математическим
 лексиконом и словами с~буквой~\bf{Ё}. Слов в словаре на данный момент: \bf{613.294}.\cr

 Для подключения словаря нужно просто распаковать архив и переписать файл User.dic в папку Dict в рабочем
 каталоге WinEdt (для версии~5.4 это по умолчанию это \bf{%UserProfile%\\WinEdt Team\\WinEdt}).
 При этом, если Вы уже добавляли свои слова в словарь User.dic, то, чтобы не потерять их,
 нужно не заменять файл, а открыть окно настройки словарей и провести слияние словарей (кнопка \bf{Merge...}):
 выбрать \bf{User.dic} (исходный) и дописать к нему наш словарь.}
}

\item{
 \section{TeX}
 \resource{miktex-rtfm.rar}{PostScript}
 \resource{miktex-rtfm-pdf.rar}{PDF}
 \title{Инструкция по установке, настройке и использованию MiKTeX и WinEdt в Windows (RTFM)}
 \desc{Большое количество вопросов о том, где взять, как установить и как использовать систему MiKTeX,
 вынудило нас написать адаптированную для народных масс документацию. Помимо инструкции по ТеХу,
 там есть ещё и указания по настройке WinEdt, подключению словарей. Имеется краткий свод
 общепринятых правил по набору математических текстов. В данной версии также
 немного переписан и дополнен раздел про WinEdt и его словари, добавлено
 ещё несколько заповедей ТеХмана, а также сделаны некоторые добавления
 по советам Мити Щербакова.}
}

\item{
 \section{TeX}
 \resource{dmvnstyle-src.rar}{TeX}
 \title{Стилевой пакет DMVN}
 \desc{Желая упростить себе жизнь при наборе лекций и прочих текстов, мы решили сократить имена некоторых часто
 используемых команд. Очень скоро стало ясно, что разумно сделать свой стилевой пакет. Он зависит от нескольких
 стандартных пакетов и русификационных пакетов \bf{russcorr}, \bf{mathlh}, \bf{russlh},
 \bf{russadd}. Чтобы не доставлять пользователю лишних проблем, они также включены в архив.
 Текущая версия пакетов~---~1.36. Начиная с версии~1.30, добавлена ещё одна опция для избежания конфликта
 встроенной TeXовской графики и~пакета \bf{diagram}. C 4~марта 2006~года ведётся краткий протокол изменений
 и дополнений. Он прилагается к документации по пакету (\bf{versiontracking.txt}).}
}

\item{
 \section{TeX}
 \resource{dmvnstyle-doc.rar}{TeX}
 \title{Документация к стилевому пакету DMVN}
 \desc{Здесь содержится подробное описание нашего пакета: перечислены все определения и указано, как их
 можно использовать. Добавлен протокол обновлений, начиная с версии~1.30.}
}

\item{
 \section{TeX}
 \resource{dmvn-tsc.rar}{C++}
 \title{TeX Source Checker}
 \desc{Каждый, кто хоть раз что-нибудь набирал в TeXе, наверняка допускал ошибки при наборе. Это неудивительно,
 ибо errare humanum est. Неприятной разновидностью опечаток является забывание backslash-ей при наборе ТеХовских
 команд. Как мы хорошо знаем, такие ошибки не отлавливаются компилятором, а в документе появляются загадочные слова
 типа <<frac1n>>, <<mathbbR>> и тому подобное. Желая хоть как-то автоматизировать процесс обнаружения такого типа ошибок,
 мы написали программу, которая анализирует текст TeX-файла и выковыривает из него все подозрительные фрагменты.
 Подозрительным фрагментом считается любое <<слово>>, состоящее только из латинских букв. В этом смысле английский
 текст такой программой анализировать почти бесполезно, но и в этом случае кое-что можно сделать,
 о чём будет сказано ниже.\cr

 Конечно, в ТеХовском файле полно ключевых слов, которые надо писать без backslash, например, названия окружений.
 Чтобы в список предполагаемых ошибок не попадал такого рода мусор, мы добавили словарь \it{хороших} слов.
 Хорошие слова игнорируются при анализе полностью. Их список должен содержаться в файле <<!white.in>>. К некоторым
 другим словам, напротив, внимание должно быть повышенным, и такие слова заносятся в черный список <<!black.in>>.
 Сюда нужно вписывать используемые команды TeXа, а также имена своих макроопределений.\cr

 Результат работы программы~--- файлы <<!errors.out>> и <<!warnings.out>>. Первый содержит список обнаруженных слов,
 которые есть в черном списке. Второй содержит те слова, которые не попали ни в черный, ни в белый списки.
 К каждому вхождению слова <<прилагается>> его 40-символьный контекст исходного документа и номер строки
 для ускорения процесса внесения исправлений.\cr

 Теперь пару слов о том, что можно улучшить. Во-первых, лажа встречается обычно именно внутри формул, а программа
 пока сканирует весь текст. В этом направлении планируются улучшения. Также хочется научить её отлавливать другие
 глупости наборщика, например вещи типа $f: A \\to B$ (а кто не видит, где здесь ошибка, тот пусть проштудирует
 книгу С.~М.~Львовского!). Это сложнее, чем ловить упущенные backslash-и, и тут разумно подумать о том, на каком
 языке её вообще стоит писать дальше. Многие могут сообразить, что С++ для этого не очень-то годится, но тормоза
 при больших словарях резко снижают желание переписывать её, например, на Perl.}
}
