\category{\catdef{mechanics}}

\section{\secdef{7}\sectitle{7 семестр}}
\section{\secdef{8}\sectitle{8 семестр}}
\section{\secdef{9}\sectitle{9 семестр}}

\textblock{
 \caption{Обозначения}
 \text{
 \bf{МСС} = Механика Сплошных Сред.}
}

% 7 SEMESTER =======================================

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-classicalmechanics-karapetyan.rar}{PostScript}
 \resource{ep-classicalmechanics-karapetyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по классической механике. Лектор Карапетян~А.~В.}
 \desc{Программа экзамена по классической механике 2006~года (внесены исправления в программу 2005 года,
 присланные Лизой Семёновой).}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{ep-classicalmechanics-kugushev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-classicalmechanics-kugushev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по классической механике. Лектор Кугушев~Е.~И.}
 \desc{Программа экзамена по классической механике 2005~года.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{classicalmechanics-karapetyan.rar}{PostScript}
 \resource{classicalmechanics-karapetyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по классической механике. Лектор Карапетян~А.~В.}
 \desc{Сие было поТеХано Машей и Ромой Ждановыми и частично переработано DMVN.
 Основная масса опечаток осталась в последней главе. Рисунков пока нет.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item
{
 \section{7}
 \resource{classicalmechanics-kugushev.rar}{PostScript}
 \resource{classicalmechanics-kugushev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по классической механике. Лектор Кугушев~Е.~И.}
 \desc{Сие было поТеХано Степаном Кузнецовым осенью 2007 года.
 Исправление опечаток приветствуется. Версия регулярно обновляется.}
}

% 8 SEMESTER =======================================

\item
{
 \section{8}
 \resource{ep-analyticalmechanics-karapetyan.rar}{PostScript}
 \resource{ep-analyticalmechanics-karapetyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по аналитической механике. Лектор Карапетян~А.~В.}
 \desc{Программа экзамена по аналитической механике 2006~года (была выдана лектором
 в день неполного солнечного затмения 29~марта 2006~года).}
}

\item
{
 \section{8}
 \resource{ep-analyticalmechanics-kugushev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-analyticalmechanics-kugushev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по аналитической механике. Лектор Кугушев~Е.~И.}
 \desc{Программа экзамена по аналитической механике 2006~года (была выдана лектором
 и набрана Евгением Гречниковым).}
}

\item{
 \section{8}
 \resource{analyticalmechanics-karapetyan.rar}{PostScript}
 \resource{analyticalmechanics-karapetyan-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по аналитической механике. Лектор Карапетян~А.~В.}
 \desc{Конспект лекций по аналитической механике 2006 года, набранный Сергеем Гладких.}
}

\item{
 \section{8}
 \resource{analyticalmechanics-kugushev.rar}{PostScript}
 \resource{analyticalmechanics-kugushev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по аналитической механике. Лектор Кугушев~Е.~И.}
 \desc{Конспект лекций по аналитической механике 2008 года, набранный
 Сашей Харитоновым и Стёпой Кузнецовым. О замеченных опечатках писать
 либо нам, либо лучше сразу им (email см.~в~тексте лекций).}
}


% 9 SEMESTER =======================================

\item
{
 \section{9}
 \resource{ep-continuummechanics-kovalev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-continuummechanics-kovalev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по механике сплошных сред. Лектор Ковалев~В.~Л.}
 \desc{Программа экзамена по МСС 2006~года (обновлена!) и билеты к экзамену.}
}

\item
{
 \section{9}
 \resource{continuummechanics-kovalev.rar}{PostScript}
 \resource{continuummechanics-kovalev-pdf.rar}{PDF}
 \resource{continuummechanics-kovalev-composite-pdf.rar}{PDF (Composite)}
 \title{Лекции по механике сплошных сред. Лектор Ковалев~В.~Л.}
 \desc{Лекции по МСС 2006~года (автор~--- лектор, он же, очевидно, наборщик).
 \bf{P.S.}~Сборка не ручная, поэтому красоты там не наведено, и вообще всё пофайлово, что
 отрицательно сказывается на объёме выходных RAR-ов. Для желающих имеется композитная версия
 в PDF сборки Ильи Питерского.}
}

\item
{
 \section{9}
 \resource{continuummechanics-georgievsky.rar}{PostScript}
 \resource{continuummechanics-georgievsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по механике сплошных сред. Лектор Георгиевский~Д.~В.}
 \desc{Лекции (более точно~--- ответы на билеты) по МСС 2007~года.
 Наборщик~--- Татьяна Антонова, подготовлено при ТеХнической поддержке Кости Облакова.}
}

\item
{
 \section{9}
 \resource{ep-continuummechanics-galin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-continuummechanics-galin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по механике сплошных сред. Лектор Галин~Г.~Я.}
 \desc{Программа экзамена и билеты по МСС 2006~года (набрана Евгением Гречниковым).}
}
