\category{\catdef{ptms}}

\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 4 SEMESTER==================================

\item{
 \section{4}
 \resource{probabilitytheory-holevo.rar}{PostScript}
 \resource{probabilitytheory-holevo-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по теории вероятностей. Лектор Холево~А.~С.}
 \desc{Курс теории вероятностей 2004--2006 года. Первые главы доделаны в 2006 году
 С.~Кузнецовым и Д.~Мануйловым из разработок Д.~Колосова 2004 года. Последняя
 глава~--- <<Наиболее суровые вопросы теории вероятностей>>~--- написана в ночь
 перед экзаменом М.~Вельтищевым в 2004 году, и там опущены многие очевидности.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.\cr
 
 \bf{ПРИМЕЧАНИЕ}: DjVu-версия лекций 2004 года ликвидирована, распространение
 соответствующего DjVu-документа \bf{не приветствуется} автором.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{probabilitytheory-bulinsky.rar}{PostScript}
 \resource{probabilitytheory-bulinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по теории вероятностей. Лектор Булинский~А.~В.}
 \desc{Это результат совместного творчества DMVN и Дмитрия Горяшина 2004 года.
 К сожалению, часть лекций пока не завершена по вине Д.Г.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{pr-probabilitytheory-kondratenko.rar}{PostScript}
 \resource{pr-probabilitytheory-kondratenko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с зачётов по теории вероятностей. Преподаватель Кондратенко~А.~Е.}
 \desc{Уже собрано около 60 задач с этих зачётов. Стиль ведения семинаров Александром Евгеньевичем позволяет
 предположить, что список останется примерно таким ещё не один год. Кроме условий, есть и решения почти всех
 задач. Если Вы располагаете некоторым набором задач с зачёта Кондратенко,
 которых здесь ещё НЕТ, пришлите нам условия и, по возможности, решения. В 2005-2007 годах коллекция пополнена,
 за что спасибо В.~Степанову, А.~Климакову и Т.~Архангельскому.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-probabilitytheory-bulinsky.rar}{PostScript}
 \resource{ep-probabilitytheory-bulinsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по теории вероятностей. Лектор Булинский~А.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-probabilitytheory-senatov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-probabilitytheory-senatov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по теории вероятностей. Лектор Сенатов~В.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005 года.}
}

\item{
 \section{4}
 \resource{ep-probabilitytheory-holevo.rar}{PostScript}
 \resource{ep-probabilitytheory-holevo-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по теории вероятностей. Лектор Холево~А.~С.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

% 5 SEMESTER =======================================

\item{
 \section{5}
 \resource{ep-statistics-turin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-statistics-turin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по математической статистике. Лектор Тюрин~Ю.~Н.}
 \desc{Программа экзамена 2004 года.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{ep-statistics-prochorov.rar}{PostScript}
 \resource{ep-statistics-prochorov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по математической статистике. Лектор Прохоров~А.~В.}
 \desc{Программа 2004 года. К документу добавлена программа курса, которая чуть больше
 соответствует хронологии чтения лекций.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{pr-statistics-kozhevnikova.rar}{PostScript}
 \resource{pr-statistics-kozhevnikova-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с семинаров по статистике. Преподаватель Кожевникова~И.~А.}
 \desc{Почти полный комплект задач с решениями с семинаров Кожевниковой.
 Документ набран Сашей Пановой, за что ей большое спасибо. Пока там до фига
 overfull'ов и багов.  но в настоящее время документ перерабатывается
 одним из студентов нынешнего третьего курса. Так что багов будет меньше.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{pr-statistics-raygorodsky.rar}{PostScript}
 \resource{pr-statistics-raygorodsky-pdf.rar}{PDF}
 \title{Варианты контрольной работы по статистике. Преподаватель Райгородский~А.~М.}
 \desc{Варианты 1, 2 и~3 из обеих контрольных работ 2004 года. Народ! Не хватает
 четвёртых вариантов! Пришлите, пожалуйста!}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{statistics-prochorov.rar}{PostScript}
 \resource{statistics-prochorov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математической статистике. Лектор Прохоров~А.~В.}
 \desc{Лекции 2004/2006 года. Начато Д.~Горяшиным (2004), затем доработано
 С.~Кузнецовым и А.~Харитоновым в 2006-2007 гг. при поддержке Т.~Архангельского.
 В 2009 была исправлена незначительная опечатка. Доработка приветствуется.}
}

\item{
 \section{5}
 \resource{statistics-turin.rar}{PostScript}
 \resource{statistics-turin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по математической статистике. Лектор Тюрин~Ю.~Н.}
 \desc{Лекции 2004 года. За поиск опечаток благодарим Е.~Гречникова и К.~Никитина.
 Читайте внимательнее, там куча неверно расставленных ссылок на теоремы, формулы и~разделы.
 Если кто-то поможет восстановить status quo, мы будем благодарны.
 \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

% 6 SEMESTER =======================================

\item{
 \section{6}
 \resource{ep-randomprocesses-bulinskaya.rar}{PostScript}
 \resource{ep-randomprocesses-bulinskaya-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по случайным процессам. Лектор Булинская~Е.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2005 года.}
}

\item{
 \section{6}
 \resource{ep-randomprocesses-gurevich.rar}{PostScript}
 \resource{ep-randomprocesses-gurevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа экзамена по случайным процессам. Лектор Гуревич~Б.~М.}
 \desc{Программа экзамена 2005 года.}
}

\item{
 \section{6}
 \resource{randomprocesses-gurevich.rar}{PostScript}
 \resource{randomprocesses-gurevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по случайным процессам. Лектор Гуревич~Б.~М.}
 \desc{Окончательный вариант лекций 2005 года. Ошибок практически быть не должно,
 но если найдёте~--- пишите.}
}

\item{
 \section{6}
 \resource{randomprocesses-zubkov.rar}{PostScript}
 \resource{randomprocesses-zubkov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по случайным процессам. Лектор Зубков~А.~М.}
 \desc{Окончательный вариант лекций 2007 года. Набор, вёрстка,
 исправление багов: Александр Харитонов, Степан Кузнецов. О замеченных багах
 просьба телеграфировать им в мыло (см.~Предисловие).}
}


\item{
 \section{6}
 \resource{pr-randomprocesses-tolmachev.rar}{PostScript}
 \resource{pr-randomprocesses-tolmachev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи по теории случайных процессов. Преподаватель Толмачёв~Н.~А.}
 \desc{Коллекция из 30 задач с зачётов 2005--2006 года. За очередное пополнение спасибо Мише Раскину,
 а также Алексею Гусакову за замечания. Решений пока немного, если есть возможность~---
 набирайте и присылайте. Если Вы располагаете некоторым
 набором задач с зачёта Толмачёва, которых здесь ещё нет, тоже присылайте (если задача есть в Вентцеле,
 то с указанием параграфа и номера). Решения по возможности шлите \bf{ПРАВИЛЬНЫЕ}.
 В книжке Вентцеля действительно полно лажи, и её переписывать неинтересно.}
}

% SPECIAL =======================================

\item{
 \section{S}
 \resource{ep-financialmaths-zhulenev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-financialmaths-zhulenev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Вопросы к зачёту по финансовой математике. Лектор Жуленёв~С.~В.}
 \desc{Список вопросов обязательного для актуарно-финансовой группы зачёта. Вариант 2005 года.
 Текст набран А.~Веремьёвым.}
}
