\category{\catdef{de}}

\section{\secdef{3}\sectitle{3 семестр}}
\section{\secdef{4}\sectitle{4 семестр}}
\section{\secdef{5}\sectitle{5 семестр}}
\section{\secdef{6}\sectitle{6 семестр}}
\section{\secdef{S}\sectitle{Спецкурсы}}

% 3 SEMESTER

\item{
 \section{3}
 \resource{pr-ode-prikhodko.rar}{PostScript}
 \resource{pr-ode-prikhodko-pdf.rar}{PDF}
 \title{Контрольные по обыкновенным дифференциальным уравнениям. Преподаватель Приходько~А.~А.}
 \desc{Условия контрольных работ по вышеозначенному предмету. Материалы набраны П.~Рахмоновым.}
}

\item{
 \section{3,4}
 \resource{pr-ode-sergeev.rar}{PostScript}
 \resource{pr-ode-sergeev-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{pr-ode-sergeev.pdf}{PDF}
 \title{Варианты экзаменов прошлых лет по обыкновенным дифференциальным уравнениям. Лектор Сергеев~И.~Н.}
 \desc{Так уж получилось, что справиться с этим лектором в одиночку довольно сложно. Времени на экзамене
 даётся мало, а экзамен больше всего напоминает вступительную нервотрёпку. В рамках борьбы
 представлены варианты 2003--2012, но до полноты коллекции ещё очень
 далеко. К некоторым задачам есть решения. Мы благодарны всем, кто способствовал пополнению коллекции.
 Если Вы располагаете текстом варианта, которого здесь ещё нет,
 обязательно пришлите его нам.}
}

\item{
 \section{3,4}
 \resource{ep-ode-zakalukin.rar}{PostScript}
 \resource{ep-ode-zakalukin-pdf.rar}{PDF}
 \title{Программа курса по обыкновенным дифференциальным уравнениям и варианты экзаменов. Лектор Закалюкин~В.~М.}
 \desc{Поскольку экзамен письменный, билетов как таковых не бывает, зато бывает программа
 курса 2005--2006~г. Программа курса осеннего семестра сохранена в полном объёме. Добавлены варианты
 экзаменов 2006 года (20.06.2006). Также прилагается примерный план ведения семинарских занятий.}
}

\item{
 \section{3,4}
 \resource{ode-ilyashenko.rar}{PostScript}
 \resource{ode-ilyashenko-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{ode-ilyashenko.pdf}{PDF}
 \title{Программа и варианты экзаменов прошлых лет по обыкновенным дифференциальным уравнениям. Лекторы Ильяшенко~Ю.~С., Кондратьев~В.~А.}
 \desc{В коллекции имеются варианты 2001--2004,2009. Всегда ждём новых поступлений за любые отсутствующие годы.
 В~последней версии добавлены варианты 2009 года от Юры Цимбалова, за что ему огромное спасибо.}
}

% 5 SEMESTER

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pde-lectures-shaposhnikova-lq.djvu}{DjVu}
 \title{Лекции по уравнениям в частных производных. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{Отсканированные лекции 2003--2004 года. Качество изображения~--- не самое лучшее.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pde-radkevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по уравнениям в частных производных. Лектор Радкевич~Е.~В.}
 \desc{Лекции за 5-й семестр 2006 года. В качестве разумного дополнения
 к лекциям рекомендуется читать книжку О.~А.~Олейник
 (её DjVu-версия находится в~\flink{http://lib.mexmat.ru}{ELMM}).}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pde-shaposhnikova.rar}{PostScript}
 \resource{pde-shaposhnikova-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по уравнениям в частных производных. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{ЗаТеХанные лекции 2004--2005 года. Правда, там пока много глюков, поскольку набирали
 это НЕ мы. Нам удалось немного подправить текст, чтобы хотя бы значки сумм, пределов и максимумов
 выглядели прилично. А вот исправлять пределы у интегралов автоматически не удаётся, поэтому они такие,
 какие есть. \llink{wanted.php?section=U}{Доработка} приветствуется.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{pde-konkov.rar}{PostScript}
 \resource{pde-konkov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции по уравнениям в частных производных. Лектор Коньков~А.~А.}
 \desc{ЗаТеХанные лекции 2008 года (поток механиков). Набрано Анастасией Янгировой,
 частично исправлено DMVN. Если у кого-то будет желание фиксить лажу~--- пишите,
 выдадим исходники. Скорее всего, она там есть.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-pde-shaposhnikova.rar}{PostScript}
 \resource{ep-pde-shaposhnikova-pdf.rar}{PDF}
 \title{Задачи с экзаменов по уравнениям в частных производных. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{Вариант экзамена 6~июня 2005~г. НАРОДЫ! Присылайте вариант~1
 основного экзамена, а также варианты пересдач!
 Спасибо Даше Ярцевой за предоставленные материалы. Ждём пополнения коллекции
 новыми вариантами (2006,...)!}
}

\item{
 \section{6}
 \resource{cw-pde-shaposhnikova.rar}{PostScript}
 \resource{cw-pde-shaposhnikova-pdf.rar}{PDF(RAR)}
 \resource{cw-pde-shaposhnikova.pdf}{PDF}
 \title{Контрольные работы по уравнениям в частных производных. Лектор Шапошникова~Т.~А.}
 \desc{Материалы 2011 года с семинаров, проводимых лектором. Набрано Евгением Романовым,
 за что ему большое спасибо.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-pde-radkevich.rar}{PostScript}
 \resource{ep-pde-radkevich-pdf.rar}{PDF}
 \title{Материалы к экзамену по уравнениям в частных производных. Лектор Радкевич~Е.~В.}
 \desc{Программа экзамена 2004--2005~г. и варианты экзамена 3~июня 2005~г.}
}

\item{
 \section{5,6}
 \resource{ep-pde-kondratiev.rar}{PostScript}
 \resource{ep-pde-kondratiev-pdf.rar}{PDF}
 \title{Материалы к экзамену по уравнениям в частных производных. Лектор Кондратьев~В.~А.}
 \desc{Программа экзамена 2005--2006~г. и варианты досрочного и основного экзаменов 2006~года.
 Набрано и прислано Н.~Кравчук.}
}

% SPECIAL

\item{
 \section{S}
 \resource{ergodictheory-kozlov-pdf.rar}{PDF}
 \title{Лекции спецкурса <<Эргодическая теория>>. Лектор Козлов~В.~В.}
 \desc{Лекции спецкурса 2005--2006~г. Набрано Ю.~Исаевой и Ю.~Яборовой.
 Пока имеется только PDF, скоро появится и ПостСкрипт. В архиве 4 файла, и тот, который имеет
 атрибут MAIN, является основным. Остальные три файла содержат лекции 1, 9, 10.}
}
